<CATEGORIES version="1.0">
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|bazeny</CODE>
        <CATEGORY_ID>A1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID />
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Bazény</NAME>
                <NAME_H1>Bazény</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Ať už hledáte jednoduché řešení pro letní osvěžení, nebo investujete do kvalitního zapuštěného bazénu, u nás si vyberete. Nabízíme:

Náhradní fólie pro klasické oválné a kruhové bazény s plechovou konstrukcí – prodlužte životnost svého bazénu snadno a rychle.
Nadzemní bazény – ideální volba pro rychlou instalaci a bezstarostné koupání. Brzy pro vás rozšíříme nabídku o nafukovací bazény a další produkty.
Zapuštěné bazény – robustní kruhové a oválné bazény s pevnou plechovou konstrukcí a fólií o tloušťce 0,6 mm nebo 0,8 mm. K dispozici je široká škála velikostí, aby každý našel to pravé.
Proč bazén od Poolzone.cz?
✔ Kvalitní materiály, které odolají času.
✔ Snadná instalace a dlouhá životnost.
✔ Bazény pro každou zahradu i rodinu.

Dopřejte si osvěžení v pohodlí domova – váš nový bazén čeká právě tady!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>bazeny</URL>
                <LINK_URL>bazeny</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>bazeny</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazény | Nadzemní i zapuštěné</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Široký výběr nadzemních a zapuštěných bazénů za skvělé ceny. Užijte si léto naplno s kvalitními bazény od Poolzone.cz. Objednejte ještě dnes!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazény, kvalitní Bazény, nejlepší Bazény, výhodné Bazény, Bazény online, Zahradní bazény</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|bazeny|nahradni-folie</CODE>
        <CATEGORY_ID>A2</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>A1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní fólie</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní fólie</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Snadná obnova vašeho bazénu
Opotřebovaná fólie už nemusí znamenat konec vašeho bazénu! U nás najdete kvalitní a odolné náhradní fólie, které vrátí vašemu bazénu nový život.

Pro oválné i kruhové bazény s plechovou konstrukcí – máme fólie přizpůsobené různým typům a velikostem.
Tloušťka materiálu – zajišťuje dlouhou životnost a odolnost proti mechanickému poškození.
Jednoduchá instalace – vyměnit fólii zvládnete sami během krátké chvíle.
Proč si vybrat náhradní fólie od PoolZone.cz?
✔ Široká nabídka velikostí a tvarů.
✔ Materiály odolné vůči UV záření i chemii.
✔ Snadné objednání a rychlé doručení.

Ušetřete čas i peníze – dejte svému bazénu nový vzhled za zlomek ceny nového!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-folie</URL>
                <LINK_URL>nahradni-folie</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-folie</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní fólie | Kvalitní fólie pro bazény všech velikostí</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Vyberte si odolnou náhradní fólii pro váš bazén. Různé rozměry a typy. Objednejte nyní na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní fólie, kvalitní Náhradní fólie, nejlepší Náhradní fólie, výhodné Náhradní fólie, Náhradní fólie online, Bazénová folie</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|bazeny|nadzemni-bazeny</CODE>
        <CATEGORY_ID>A3</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>A1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Nadzemní bazény</NAME>
                <NAME_H1>Nadzemní bazény</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Snadné a rychlé osvěžení na každé zahradě
Chcete si užít horké letní dny přímo na své zahradě? S našimi nadzemními bazény to zvládnete jednoduše a bez velkých stavebních úprav!

Ideální pro rychlou instalaci – stačí vybrat místo, připravit podklad a můžete se koupat.
Vhodné pro každou zahradu – různé velikosti a tvary bazénů se přizpůsobí vašim potřebám i prostoru.
Plánujeme rozšíření nabídky – brzy najdete v této kategorii také nafukovací bazény a další praktické produkty pro snadné koupání.
Proč nadzemní bazén od PoolZone.cz?
✔ Snadná montáž bez složité přípravy.
✔ Cenově dostupné řešení pro každého.
✔ Kvalitní materiály odolné vůči povětrnostním vlivům.

Dopřejte si skvělý bazénový zážitek bez zbytečných komplikací – objevte nadzemní bazény na Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nadzemni-bazeny</URL>
                <LINK_URL>nadzemni-bazeny</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nadzemni-bazeny</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Nadzemní bazény | Skvělá kvalita za dostupné ceny</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Objevte širokou nabídku nadzemních bazénů pro každou zahradu. Snadná instalace, moderní design a rychlé doručení. Vyberte si u Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Nadzemní bazény, kvalitní Nadzemní bazény, nejlepší Nadzemní bazény, Levné Nadzemní bazény, Nadzemní bazény online, Kulatý bazén, Azuro bazén</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|bazeny|zapustene-bazeny</CODE>
        <CATEGORY_ID>A4</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>A1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Zapuštěné bazény</NAME>
                <NAME_H1>Zapuštěné bazény</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Luxusní koupání ve vašem vlastním stylu
Hledáte bazén, který bude pevnou součástí vaší zahrady a nabídne dlouhou životnost i elegantní design? Naše zapuštěné bazény jsou tím pravým řešením!

Kruhové a oválné bazény – na výběr z různých tvarů a velikostí, aby vyhovovaly jakémukoli prostoru.
Pevná plechová konstrukce – zajišťuje stabilitu a dlouhou životnost.
Kvalitní fólie o tloušťce 0,6 a 0,8 mm – odolné proti mechanickému poškození a připravené zvládnout každodenní provoz.
Proč zapuštěný bazén od Poolzone.cz?
✔ Nadčasový design pro každou zahradu.
✔ Široká nabídka velikostí a tvarů.
✔ Kvalita, na kterou se můžete spolehnout.

Investujte do bazénu, který splní vaše představy o komfortu a pohodlí. S bazény od Poolzone.cz je váš sen o dokonalém koupání na dosah!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>zapustene-bazeny</URL>
                <LINK_URL>zapustene-bazeny</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>zapustene-bazeny</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Zapuštěné bazény | Kvalitní bazény pro každou zahradu</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Vyberte si odolné zapuštěné bazény s moderním vzhledem a dlouhou životností. Perfektní řešení pro pohodlné koupání na vaší zahradě. Objednejte ještě dnes na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Zapuštěné bazény, kvalitní Zapuštěné bazény, nejlepší Zapuštěné bazény, výhodné Zapuštěné bazény, Zapuštěné bazény online, Bazény do země</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|prislusenstvi</CODE>
        <CATEGORY_ID>B1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID />
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Příslušenství</NAME>
                <NAME_H1>Příslušenství</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Vše, co potřebujete pro pohodlný provoz vašeho bazénu
Bazén není jen o vodě, ale i o péči, údržbě a pohodlí. V kategorii Příslušenství najdete vše, co vám usnadní údržbu a zpříjemní každodenní koupání.

Co vše u nás najdete?

Pomůcky pro údržbu – od teploměrů, sítěk a kartáčů až po testery vody.
Praktické dávkování chemie – plovoucí dávkovače chlóru zajistí správné dávkování snadno a bezpečně.
Zazimování a ochrana bazénu – zátky, zazimovací prostředky a zakrytí hladiny pro ochranu vody i konstrukce během chladných měsíců.
Solární produkty – plachty pro ohřev vody a ekologické solární sprchy pro osvěžení.
Proč si vybrat příslušenství od Poolzone.cz?
✔ Kompletní sortiment pro všechny typy bazénů.
✔ Kvalitní produkty za příznivé ceny.
✔ Snadné objednání a rychlé doručení.

Dopřejte si dokonalou péči o váš bazén s naším příslušenstvím – s Poolzone.cz máte vše na dosah ruky!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>prislusenstvi</URL>
                <LINK_URL>prislusenstvi</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>prislusenstvi</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénové příslušenství | Vše pro péči o váš bazén</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Vyberte si z naší široké nabídky Příslušenství. Kvalita a výhodné ceny na jednom místě.</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénové Příslušenství, kvalitní Příslušenství, nejlepší Příslušenství, výhodné Příslušenství, Příslušenství online, Bazénové příslušenství levně, Příslušenství k bazénu, Bazén příslušenství</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|prislusenstvi|teplomery</CODE>
        <CATEGORY_ID>B2</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>B1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Teploměry</NAME>
                <NAME_H1>Teploměry</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Mějte teplotu vody pod kontrolou
Příjemná teplota vody je základní podmínkou pro pohodlné koupání. V naší nabídce teploměrů najdete praktická řešení, která vám umožní rychle zjistit, jak je voda právě teplá.

Různé typy teploměrů – od klasických plovoucích teploměrů až po digitální modely.
Snadné použití – plovoucí teploměry jednoduše vložíte do vody a sledujete teplotu.
Kvalitní materiály – odolné vůči vodě i bazénové chemii, takže vám vydrží dlouho.
Proč teploměry od Poolzone.cz?
✔ Přesné a spolehlivé měření teploty.
✔ Stylové designy, které ozdobí váš bazén.
✔ Jednoduché použití a dostupné ceny.

Zjistěte během chvilky, zda je voda připravena na koupání – s teploměry od Poolzone.cz to jde snadno a rychle!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>teplomery</URL>
                <LINK_URL>teplomery</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>teplomery</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénové teploměry | Přesné měření teploty vody</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Vyberte si bazénové teploměry na Poolzone.cz. Stylové a přesné modely pro snadné měření teploty vody. Rychlé dodání a skvělá cena!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénové Teploměry, kvalitní Teploměry, nejlepší Teploměry, levný bazénový Teploměr, Teploměry online</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|prislusenstvi|bazenove-sitky</CODE>
        <CATEGORY_ID>B3</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>B1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Bazénové síťky</NAME>
                <NAME_H1>Bazénové síťky</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Různé typy pro efektivní čištění vody
Bazénové síťky jsou neocenitelné nástroje pro snadné odstranění nečistot z vody. V naší nabídce najdete síťky různých typů, které vám usnadní údržbu bazénu.

Hladinové síťky – ideální pro sběr nečistot z hladiny vody, jako jsou listí, hmyz nebo zbytky plovoucí na povrchu.
Hloubkové síťky – dlouhé síťky s jemným sítem pro čištění spodní části bazénu od větších nečistot.
Kvalitní materiály – pevné, odolné síťky, které se snadno čistí a vydrží dlouho.
Proč bazénové síťky od Poolzone.cz?
✔ Široká nabídka různých typů síťek.
✔ Snadné a efektivní čištění nečistot.
✔ Kvalitní zpracování pro dlouhou životnost.

Udržujte váš bazén čistý a průzračný s našimi síťkami – od hladinových po hlubinné, najdete je všechny u Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>bazenove-sitky</URL>
                <LINK_URL>bazenove-sitky</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>bazenove-sitky</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénové síťky | Čistá voda bez hrubých nečistot</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Vyberte si bazénové síťky na Poolzone.cz. Efektivní řešení pro odstranění nečistot z vody. Kvalita a rychlé dodání zaručeny!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénové síťky, kvalitní Bazénové síťky, nejlepší Bazénové síťky, výhodné Bazénové síťky, Bazénové síťky online, Bazénová síťka levně, Dnová bazénová síťka</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|prislusenstvi|kartace-a-houby</CODE>
        <CATEGORY_ID>B4</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>B1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Kartáče a houby</NAME>
                <NAME_H1>Kartáče a houby</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Efektivní pomoc při údržbě bazénu
Kartáče a houby jsou nepostradatelnými pomocníky pro důkladné čištění vašeho bazénu. S jejich pomocí snadno odstraníte usazené nečistoty, špínu nebo řasy ze stěn a dna bazénu.

Kartáče na stěny a dno – speciálně navržené kartáče s pevnými štětinami, které důkladně odstraní i odolné nečistoty.
Houby na čištění vodní linky – ideální na mastnotu nebo drobné zbytky.
Kvalitní materiály – odolné vůči bazénové chemii, snadno se čistí a vydrží dlouhou dobu.
Proč kartáče a houby od Poolzone.cz?
✔ Důkladné čištění bazénu bez námahy.
✔ Různé typy kartáčů pro stěny i dno bazénu.
✔ Kvalitní materiály pro dlouhou životnost.

Zajistěte si čistotu bazénu snadno a efektivně s kartáči a houbami od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>kartace-a-houby</URL>
                <LINK_URL>kartace-a-houby</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>kartace-a-houby</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Kartáče a houby | Pro efektivní čištění bazénů</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Kartáče a houby pro snadné čištění bazénů na Poolzone.cz. Odstranění nečistot ze stěn a dna bazénu. Kvalitní produkty, rychlé dodání!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénové kartáče, Bazénové houby, čištění bazénu, houba na čištění bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|prislusenstvi|testery</CODE>
        <CATEGORY_ID>B5</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>B1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Testery</NAME>
                <NAME_H1>Testery</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Snadné měření kvality bazénové vody
Pravidelná kontrola kvality vody je klíčová pro zdravé a bezpečné koupání. S našimi testery jednoduše zjistíte, jaká je hladina pH, chloru nebo dalších důležitých parametrů vody ve vašem bazénu.

Testery na pH a chlor – rychlé a přesné měření hodnoty pH a množství chloru ve vodě.
Testovací proužky – jednoduché a pohodlné řešení pro pravidelné měření, stačí ponořit do vody a porovnat s barevným indikátorem.
Digitální testery – pokročilé přístroje pro detailní analýzu vody s přesnými výsledky během několika sekund.
Snadná manipulace – rychlé a jednoduché použití bez nutnosti složitých postupů.
Proč testery od Poolzone.cz?
✔ Rychlé a přesné výsledky měření.
✔ Široký výběr testerů pro každý typ bazénu.
✔ Snadné použití a dostupné ceny.

Zajistěte si správnou kvalitu bazénové vody díky testerům od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>testery</URL>
                <LINK_URL>testery</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>testery</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénové testery | Snadné měření kvality vody</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Bazénové testery na Poolzone.cz vám umožní snadné a přesné měření kvality vody. Odhalte hladinu pH, chlóru a dalších hodnot pro čistou a bezpečnou vodu. Rychlé dodání a výhodné ceny!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénové testery, nejlepší bazénové testery, bazénový tester levně, Kapkový tester, Kapičkový tester, Tester vody, Digitální tester vody, Měřič vody</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|prislusenstvi|plovouci-davkovace-chloru</CODE>
        <CATEGORY_ID>B6</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>B1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Plovoucí dávkovače chlóru</NAME>
                <NAME_H1>Plovoucí dávkovače chlóru</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Jednoduché a rovnoměrné dávkování chemie
Chcete udržet bazénovou vodu čistou a hygienicky bezpečnou bez námahy? Plovoucí dávkovače chloru jsou ideálním řešením pro snadné a rovnoměrné rozptýlení dezinfekčního prostředku po celé vodní ploše.

Plovoucí dávkovače – jednoduché a praktické zařízení, které se samo udržuje na hladině a postupně uvolňuje chlor do vody.
Regulace dávkování – nastavitelné množství chloru, které si snadno přizpůsobíte aktuálním potřebám vody.
Odolné materiály – vyrobeny z kvalitního plastu, který odolává UV záření a bazénové chemii.
Široké využití – vhodné pro všechny typy bazénů, od malých po velké nadzemní a zapuštěné bazény.
Proč plovoucí dávkovače chloru od Poolzone.cz?
✔ Snadné a rovnoměrné dávkování chemie.
✔ Kvalitní materiály zajišťující dlouhou životnost.
✔ Praktické a bezpečné použití.

Udržte vodu vašeho bazénu čistou a hygienicky bezpečnou s plovoucími dávkovači chloru od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>plovouci-davkovace-chloru</URL>
                <LINK_URL>plovouci-davkovace-chloru</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>plovouci-davkovace-chloru</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Plovoucí dávkovače chloru | Snadné dávkování bazénové chemie</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Pořiďte si plovoucí dávkovače chloru na Poolzone.cz. Snadné dávkování chloru pro dlouhodobé údržení čisté vody v bazénu. Kvalitní produkty s rychlým dodáním!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Plovoucí dávkovače chlóru, kvalitní Plovoucí dávkovače chlóru, Plovoucí dávkovače chlóru levně, výhodné Plovoucí dávkovače chlóru, Plovoucí dávkovače chlóru online, Dávkovač chlóru do bazénu, Bazénový dávkovač chlóru, Dávkovací plovák, Dávkovač chloru</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|prislusenstvi|zatky-a-zazimovani</CODE>
        <CATEGORY_ID>B7</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>B1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Zátky a zazimování</NAME>
                <NAME_H1>Zátky a zazimování</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Ochrana bazénu během zimy
Chystáte bazén na období klidu a mrazů? S našimi zátkami a produkty pro zazimování snadno ochráníte svůj bazén před poškozením během zimních měsíců.

Zátky do bazénu – speciální zátky určené k utěsnění trubek a výpustí, aby voda nezamrzla a nepoškodila bazénovou konstrukci.
Zazimovací prostředky – chemie, která chrání vodu v bazénu před vznikem nečistot.
Proč zátky a zazimovací produkty od Poolzone.cz?
✔ Chrání bazén před mrazem a poškozením.
✔ Vysoce kvalitní materiály pro dlouhou životnost.
✔ Snadná a rychlá instalace.

Připravte svůj bazén na zimu s produkty od Poolzone.cz – efektivní ochrana proti chladu a poškození!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>zatky-a-zazimovani</URL>
                <LINK_URL>zatky-a-zazimovani</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>zatky-a-zazimovani</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Zátky a zazimování | Bezstarostné přípravy na zazimování bazénu</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Pořiďte si zátky a pomůcky pro správné zazimování bazénu na Poolzone.cz. Ochraňte bazén před mrazem a připravte jej na zimní období. Kvalitní produkty s rychlým dodáním!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Zátky a zazimování, Zátky a zazimování online, Zazimování bazénu, Příšlušenství pro zazimování bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|prislusenstvi|solarni-plachty</CODE>
        <CATEGORY_ID>B8</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>B1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Solární plachty</NAME>
                <NAME_H1>Solární plachty</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Ekologické a efektivní ohřívání bazénu
Solární plachty jsou ideálním řešením pro přirozené ohřívání vody ve vašem bazénu a zároveň ochranu před nečistotami. Ušetřete energii a užívejte si příjemně teplou vodu po celé léto.

Solární plachty na bazén – speciální plachty, které zachytávají sluneční energii a přeměňují ji na teplo pro vodu v bazénu.
Ekologická a úsporná volba – ohřívá vodu bez použití elektřiny či chemie.
Odolný materiál – kvalitní plachty, které vydrží dlouhodobé vystavení UV záření a bazénové chemii.
Snadná manipulace – plachty snadno aplikujete na bazén a udržují teplo po celý den.
Proč solární plachty od Poolzone.cz?
✔ Ekologické a šetrné k přírodě.
✔ Úspora energie a financí na ohřev vody.
✔ Snadná instalace a manipulace.

Užijte si teplejší vodu v bazénu díky solárním plachtám od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>solarni-plachty</URL>
                <LINK_URL>solarni-plachty</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>solarni-plachty</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Solární plachty | Ušetřete energii a získejte teplou vodu v bazénu</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Pořiďte si solární plachty na Poolzone.cz. Ušetřete energii díky přirozenému ohřevu vody slunečními paprsky. Vyberte si z kvalitních plachet pro efektivní vytápění bazénu!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Solární plachty, Bazénové solární plachty, nejlepší Solární plachty, Levné Solární plachty, výhodné Solární plachty, Solární plachty online, Solární plachta na bazén, Solární folie na bazén, Bazénová plachta kruh, Termoplachta na bazén</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|prislusenstvi|zakryti-hladiny</CODE>
        <CATEGORY_ID>B9</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>B1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Zakrytí hladiny</NAME>
                <NAME_H1>Zakrytí hladiny</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Praktické navijáky na plachty pro bazény
Chcete chránit svůj bazén před nečistotami, zbytečným odpařováním a ztrátou tepla? S našimi navijáky na plachty snadno a rychle přikryjete bazénovou hladinu a prodloužíte tak životnost bazénové plachty.

Navijáky na plachty – praktické zařízení pro snadné roztažení a sbalení bazénové plachty bez námahy.
Odolné materiály – kvalitní navijáky z pevného kovu nebo odolného plastu, které vydrží venkovní podmínky a časté používání.
Různé velikosti a modely – navijáky přizpůsobené pro různé typy a velikosti bazénů.
Snadná instalace – jednoduché připevnění k bazénu, které zvládne každý.
Proč navijáky na plachty od Poolzone.cz?
✔ Ochrana bazénu před nečistotami a ztrátou tepla.
✔ Snadná manipulace při přikrytí i odhalení bazénu.
✔ Pevné a odolné konstrukce pro dlouhou životnost.

Udržte svůj bazén čistý a chráněný s našimi navijáky na plachty od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>zakryti-hladiny</URL>
                <LINK_URL>zakryti-hladiny</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>zakryti-hladiny</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Zakrytí hladiny | Navijecí zařízení za skvělou cenu</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Vyberte si navijáky na zakrytí hladiny bazénu na Poolzone.cz. Nabízíme kvalitní a praktická zařízení, která usnadní manipulaci s krycími plachtami. Ušetřete čas a chráněte bazén za skvělou cenu!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Zakrytí hladiny, Zakrytí bazénu, Čím zakrýt bazén, Bezpečné zakrytí bazénu, Levné zakrytí bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|prislusenstvi|solarni-sprchy</CODE>
        <CATEGORY_ID>B10</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>B1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Solární sprchy</NAME>
                <NAME_H1>Solární sprchy</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Ekologické osvěžení s připojením na studenou vodu
Solární sprchy využívají sluneční energii k ohřevu vody, což je šetrné k přírodě a zároveň praktické pro osvěžení před nebo po koupání. Tyto sprchy jsou určeny k připojení na studenou vodu, čímž využívají slunce pro ohřev vody bez potřeby elektřiny.

Solární sprchy s připojením na studenou vodu – jednoduché zařízení, které ohřívá vodu pomocí slunečního záření a je připojeno přímo na studenou vodu.
Šetrné k přírodě – ohřev vody pomocí slunce šetří energii a je šetrný k životnímu prostředí.
Odolné materiály – vyrobeny z kvalitního plastu nebo nerezové oceli, odolné vůči UV záření a venkovním vlivům.
Snadná instalace – solární sprchu snadno připojíte k zahradní hadici s vodou, což zvládne každý.
Proč solární sprchy od Poolzone.cz?
✔ Ekologické a úsporné řešení.
✔ Praktické osvěžení díky ohřevu vody sluncem.
✔ Odolné materiály zajišťující dlouhou životnost.

Dopřejte si osvěžení a šetřete energii s našimi solárními sprchami od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>solarni-sprchy</URL>
                <LINK_URL>solarni-sprchy</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>solarni-sprchy</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Solární sprchy | Šetřete energii s ekologickým řešením</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Pořiďte si solární sprchu na Poolzone.cz. Ekologické sprchy využívají sluneční energii k ohřevu vody. Praktické řešení pro každou zahradu i bazén!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Solární sprchy, kvalitní Solární sprchy, nejlepší Solární sprchy, výhodné Solární sprchy, Solární sprchy online</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|vysavace</CODE>
        <CATEGORY_ID>C1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID />
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Vysavače</NAME>
                <NAME_H1>Vysavače</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Efektivní pomoc při čištění bazénu
Udržte váš bazén čistý a průzračný s našimi kvalitními bazénovými vysavači. V naší nabídce najdete různé typy vysavačů, které vám usnadní každodenní údržbu bazénu, ať už preferujete automatické, aku nebo ruční zařízení.

Automatické bazénové vysavače – chytrá zařízení, která samostatně čistí dno bazénu a stěny, bez nutnosti vašeho zásahu.
Aku bazénové vysavače – bezdrátové vysavače, které fungují na baterie a poskytují flexibilitu při čištění bazénu.
Ruční bazénové vysavače – ideální pro rychlé čištění menších nečistot, snadno se ovládají a manipulují.
Vysavačové hadice – odolné hadice, které vám usnadní připojení bazénového vysavače k filtračnímu systému a zajišťují efektivní vysávání.
Proč bazénové vysavače od Poolzone.cz?
✔ Různé typy vysavačů pro každý typ bazénu.
✔ Snadné čištění bazénu bez námahy.
✔ Odolné materiály a dlouhá životnost.

Udržujte váš bazén čistý s našimi bazénovými vysavači od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>vysavace</URL>
                <LINK_URL>vysavace</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>vysavace</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénové vysavače – automatické, AKU i ruční | Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si vysavače na Poolzone.cz, které zahrnují automatické, ruční i AKU modely, ideální pro snadné a efektivní čištění bazénů. Nabízíme kvalitní bazénové vysavače, které zajišťují čistou vodu s minimálním úsilím. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénové vysavače, kvalitní bazénové vysavače, nejlepší bazénové vysavače, Bazénové vysavače výhodně, Čištění bazénu, nejprodávanější bazénové vysavače, Vysavač do bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|vysavace|automaticke</CODE>
        <CATEGORY_ID>C2</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>C1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Automatické</NAME>
                <NAME_H1>Automatické</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Čistota bez námahy
Automatické bazénové vysavače jsou ideálním řešením pro pohodlné a efektivní čištění bazénu. Tyto přístroje samostatně čistí dno, stěny i vodní linku, čímž vám šetří čas a energii.

Automatické bazénové vysavače – inteligentní zařízení, která samostatně pohybují po dně bazénu a efektivně sbírají nečistoty.
Kompatibilní s různými bazény – vhodné pro nadzemní i zapuštěné bazény různých velikostí.
Snadné ovládání – jednoduché programování a nastavení podle aktuálních potřeb.
Úspora času – čistíte bazén bez námahy, automat vysaje nečistoty sám.
Proč automatické bazénové vysavače od Poolzone.cz?
✔ Důkladné a efektivní čištění bazénu.
✔ Vysavače, které se přizpůsobí vašemu bazénu.
✔ Ušetří čas a energii při údržbě bazénu.

Zajistěte si snadnou údržbu bazénu s automatickými vysavači od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>automaticke</URL>
                <LINK_URL>automaticke</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>automaticke</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Automatické bazénové vysavače | Čistý bazén bez námahy</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Vyberte si automatický bazénový vysavač pro snadné a efektivní čištění. Široká nabídka, skvělé ceny a rychlé doručení. Usnadněte si péči o bazén!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Automatické bazénové vysavače, nejlepší automatické vysavače, bazénový vysavač automatický, robotický bazénový vysavač</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|vysavace|aku</CODE>
        <CATEGORY_ID>C3</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>C1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>AKU</NAME>
                <NAME_H1>AKU</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Flexibilní a efektivní čištění
Aku bazénové vysavače jsou ideální pro rychlé a snadné čištění bazénu bez omezení pohybu. Vysavače na baterie vám umožní pohodlné vysávání nečistot kdekoliv kolem bazénu, a to bez kabelu nebo napojení na filtrační systém.

Aku bazénové vysavače – bezdrátové zařízení, které čistí bazén pomocí výkonné baterie.
Flexibilní čištění – díky bateriovému pohonu můžete snadno vysávat různé části bazénu.
Rychlé a efektivní vysávání – vysoký výkon baterie zajišťuje dostatečný čas na úklid bazénu bez přerušení.
Snadné použití – intuitivní ovládání a lehká konstrukce pro komfortní práci.
Proč aku bazénové vysavače od Poolzone.cz?
✔ Flexibilní čištění bez kabelu.
✔ Snadné a efektivní vysávání nečistot.
✔ Výkonné baterie pro dlouhou pracovní dobu.

Udržte svůj bazén čistý a pohyblivý s aku bazénovými vysavači od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>aku</URL>
                <LINK_URL>aku</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>aku</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>AKU bazénové vysavače | Snadné a bezkabelové čištění</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si nabídku AKU bazénových vysavačů pro rychlé a bezkabelové čištění bazénů. Skvělé ceny, vysoký výkon a jednoduché použití.</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>aku bazénový vysavač, nejlepší aku vysavač do bazénu, bazénové aku vysavače, akumulátorový bazénový vysavač</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|vysavace|rucni</CODE>
        <CATEGORY_ID>C4</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>C1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Ruční</NAME>
                <NAME_H1>Ruční</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Efektivní čištění s připojením k filtraci
Ruční bazénové vysavače jsou praktickým řešením pro rychlé a důkladné odstranění nečistot z vašeho bazénu. Tyto zařízení se připojují přímo k filtračnímu systému a efektivně sbírají nečistoty ze dna i stěn bazénu.

Ruční bazénové vysavače – praktické zařízení, které čistí bazén připojením k filtračnímu systému.
Snadné použití – jednoduché připojení a efektivní čištění.
Odolné materiály – kvalitní vysavače vyrobené z odolného plastu.
Kompatibilita – vhodné pro všechny typy bazénů.
Proč ruční bazénové vysavače od Poolzone.cz?
✔ Důkladné čištění připojením k filtraci.
✔ Snadné ovládání a manipulace.
✔ Pevné a odolné materiály pro dlouhou životnost.

Udržujte váš bazén čistý s ručními bazénovými vysavači od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>rucni</URL>
                <LINK_URL>rucni</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>rucni</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Ruční bazénové vysavače | Jednoduché a cenově dostupné</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Udržujte svůj bazén čistý s ručními bazénovými vysavači od Poolzone.cz. Skvělé ceny, snadné použití. Vyberte si u nás!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Ruční vysavač bazénu, Vysavače bazénu ruční, Mechanický vysavač do bazénu, Ruční bazénový vysavač levně, </SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|vysavace|vysavacove-hadice</CODE>
        <CATEGORY_ID>C5</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>C1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Vysavačové hadice</NAME>
                <NAME_H1>Vysavačové hadice</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Efektivní připojení pro bazénové vysavače
Vysavačové hadice jsou klíčovým příslušenstvím pro bazénové vysavače. Slouží k připojení vysavače k filtračnímu systému a umožňují snadný průchod nečistot do filtrace, čímž zajistí důkladné čištění bazénu.

Vysavačové hadice – pevné a odolné hadice určené pro připojení bazénových vysavačů.
Kvalitní materiál – odolné plastové hadice s vysokou pevností a dlouhou životností.
Snadné připojení – hadice se snadno připojí k filtračnímu systému.
Různé délky – hadice jsou k dispozici v různých délkách, které lze přizpůsobit velikosti bazénu.
Proč vysavačové hadice od Poolzone.cz?
✔ Pevné a odolné hadice pro dlouhou životnost.
✔ Snadné připojení k filtraci.
✔ Různé délky pro různé bazény.

Zajistěte si efektivní připojení bazénového vysavače s našimi vysavačovými hadicemi od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>vysavacove-hadice</URL>
                <LINK_URL>vysavacove-hadice</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>vysavacove-hadice</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Vysavačové hadice k bazénovým vysavačům | Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Vyberte si kvalitní vysavačové hadice pro bazénové vysavače na Poolzone.cz. Různé délky, vysoká odolnost a skvělé ceny. Doručení až k vám domů!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénové vysavače náhradní díly, Bazénový vysavač hadice, Hadice k bazénovému vysavači, Bazénové vysavače příslušenství</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|cerpadla</CODE>
        <CATEGORY_ID>D1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID />
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Čerpadla</NAME>
                <NAME_H1>Čerpadla</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[V naší nabídce najdete široký výběr bazénových čerpadel od různých předních výrobců. Každé čerpadlo je navrženo pro efektivní filtraci vody a přizpůsobení konkrétním požadavkům bazénu. Díky naší široké nabídce si můžete vybrat čerpadlo od známých značek jako Mini PSH, Micro, Mr. Pump, Optima, InverPRO, PHT, Espa, Emaux, Speck, Sena, Victoria, Preva, Pahlén WaterVISE a Pahlén EcoVISE.

Různí výrobci – bazénová čerpadla od renomovaných značek z různých evropských zemí, například Španělska, Německa, Itálie nebo Francie.
Kvalitní materiály – čerpadla jsou vyrobena z odolných a dlouhotrvajících materiálů, které zajišťují vysokou účinnost a spolehlivost.
Vysoký výkon – čerpadla jsou navržena pro efektivní cirkulaci vody, což zajišťuje kvalitní filtrování bazénové vody.
Široká kompatibilita – vhodná pro různé typy bazénů a filtračních systémů.
Proč bazénová čerpadla od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr od různých renomovaných výrobců.
✔ Evropská kvalita.
✔ Vysoký výkon a dlouhá životnost.

Zajistěte si spolehlivou filtraci vody s našimi bazénovými čerpadly od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>cerpadla</URL>
                <LINK_URL>cerpadla</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>cerpadla</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénová čerpadla | Velký výběr na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Vyberte si bazénové filtrační čerpadlo z širokého sortimentu na Poolzone.cz. Výkonné, úsporné a spolehlivé čerpadla pro čistou vodu ve vašem bazénu. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Filtrační čerpadla, Bazénová čerpadla, nejlepší bazénové čerpadlo, bazénové čerpadlo k filtraci</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|cerpadla|mini-psh</CODE>
        <CATEGORY_ID>D2</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>D1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Mini PSH</NAME>
                <NAME_H1>Mini PSH</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Španělská preciznost a výkon
PSH je španělský výrobce bazénových čerpadel, který se pyšní vysokou kvalitou, inovativním designem a dlouhou životností svých produktů. Tyto čerpadla jsou ideální volbou pro náročné uživatele, kteří hledají spolehlivé a výkonné zařízení pro filtraci vody v bazénech.

PSH čerpadla – špičková čerpadla navržená pro efektivní filtraci bazénové vody.
Vyrobeno ve Španělsku – precizní zpracování a vysoká kvalita výroby zajišťují dlouhodobou spolehlivost.
Inovativní technologie – čerpadla jsou vybavena moderními technologiemi pro úsporu energie a vyšší výkon.
Odolné materiály – čerpadla jsou vyrobena z kvalitních materiálů, které zajišťují vysokou odolnost proti chemikáliím a povětrnostním vlivům.
Proč PSH čerpadla od Poolzone.cz?
✔ Španělská preciznost a výkon.
✔ Vysoce účinné a spolehlivé čerpadlo.
✔ Energeticky úsporné s dlouhou životností.

Vyberte si PSH čerpadlo od Poolzone.cz a zajistěte si efektivní filtraci bazénu s španělskou precizností!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>mini-psh</URL>
                <LINK_URL>mini-psh</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>mini-psh</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénová čerpadla Mini PSH | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bazénová čerpadla značky Mini PSH na Poolzone.cz. Výkonná a spolehlivá čerpadla s rychlým doručením a skladem. Udržujte svůj bazén čistý snadno a efektivně!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Mini PSH čerpadlo, Mini PSH cena, Mini PSH akce, Čerpadlo PSH</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|cerpadla|micro</CODE>
        <CATEGORY_ID>D3</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>D1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Micro</NAME>
                <NAME_H1>Micro</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Španělská preciznost a výkon
PSH je španělský výrobce bazénových čerpadel, který se pyšní vysokou kvalitou, inovativním designem a dlouhou životností svých produktů. Tyto čerpadla jsou ideální volbou pro náročné uživatele, kteří hledají spolehlivé a výkonné zařízení pro filtraci vody v bazénech.

PSH čerpadla – špičková čerpadla navržená pro efektivní filtraci bazénové vody.
Vyrobeno ve Španělsku – precizní zpracování a vysoká kvalita výroby zajišťují dlouhodobou spolehlivost.
Inovativní technologie – čerpadla jsou vybavena moderními technologiemi pro úsporu energie a vyšší výkon.
Odolné materiály – čerpadla jsou vyrobena z kvalitních materiálů, které zajišťují vysokou odolnost proti chemikáliím a povětrnostním vlivům.
Proč PSH čerpadla od Poolzone.cz?
✔ Španělská preciznost a výkon.
✔ Vysoce účinné a spolehlivé čerpadlo.
✔ Energeticky úsporné s dlouhou životností.

Vyberte si PSH čerpadlo od Poolzone.cz a zajistěte si efektivní filtraci bazénu s španělskou precizností!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>micro</URL>
                <LINK_URL>micro</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>micro</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénová čerpadla Micro | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bazénová čerpadla značky Micro na Poolzone.cz. Výkonná a spolehlivá čerpadla s úsporným provozem a dlouhou životností. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>čerpadlo Micro, bazénové čerpadlo Micro, čerpadlo Micro cena, čerpadlo Micro akce</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|cerpadla|mr.-pump</CODE>
        <CATEGORY_ID>D4</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>D1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Mr. Pump</NAME>
                <NAME_H1>Mr. Pump</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Čerpadla od Aquagem – spolehlivý výkon, úspora a tichost
Mr. Pump je řada čerpadel od společnosti Aquagem, která se vyznačují vysokým výkonem, energetickou úsporou a tichým provozem. Tato čerpadla jsou navržena s důrazem na efektivní filtraci bazénové vody, a díky invertorové technologii šetří nejen energii, ale také provozní náklady.

Mr. Pump čerpadla od Aquagem – čerpadla s invertorovou technologií, která poskytují vysoce účinnou filtraci vody.
Invertorová technologie – umožňuje plynulou regulaci výkonu a úsporu energie při každodenním provozu.
Nízká hlučnost – díky moderním materiálům a designu pracují čerpadla tiše, aniž by rušily okolí.
Široká kompatibilita – čerpadla jsou vhodná pro různé typy bazénů a filtračních systémů.
Proč Mr. Pump čerpadla od Poolzone.cz?
✔ Výkonné a tiché čerpadlo s invertorem.
✔ Úspora energie díky moderním technologiím.
✔ Pevné materiály odolné vůči bazénovým chemikáliím.

Zajistěte si efektivní a úspornou filtraci bazénu s Mr. Pump čerpadly od Aquagem od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>mr.-pump</URL>
                <LINK_URL>mr.-pump</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>mr.-pump</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénová čerpadla Mr. Pump | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bazénová čerpadla značky Mr. Pump na Poolzone.cz – výkonná čerpadla s invertorovým pohonem a úsporným provozem. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Čerpadlo Mr. Pump, bazénové čerpadlo Mr. Pump, čerpadlo Mr. Pump cena, čerpadlo Mr. Pump akce</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|cerpadla|optima</CODE>
        <CATEGORY_ID>D5</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>D1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Optima</NAME>
                <NAME_H1>Optima</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Čerpadla od Bombas Saci – španělská kvalita a spolehlivost
Optima čerpadla jsou vyráběna renomovanou španělskou firmou Bombas Saci, která se specializuje na bazénovou techniku. Tyto čerpadla se vyznačují vysokou kvalitou, spolehlivým výkonem a dlouhou životností. Optima čerpadla jsou ideálním řešením pro efektivní a úspornou filtraci bazénové vody.

Optima čerpadla – španělská čerpadla od Bombas Saci, která poskytují spolehlivou filtraci bazénové vody.
Vyrobeno ve Španělsku – čerpadla s precizním zpracováním a použitím kvalitních materiálů.
Energetická úspora – díky moderní technologii a plynulé regulaci výkonu šetří čerpadla energii a provozní náklady.
Odolnost vůči chemikáliím – vysoce kvalitní materiály zajišťují dlouhou životnost čerpadla a odolnost vůči bazénovým chemikáliím.
Proč čerpadla Optima od Poolzone.cz?
✔ Španělská kvalita výroby a spolehlivý výkon.
✔ Energeticky úsporné čerpadlo s dlouhou životností.
✔ Tichý a efektivní provoz.

Zajistěte si výkonnou filtraci bazénu s čerpadly Optima od Bombas Saci od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>optima</URL>
                <LINK_URL>optima</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>optima</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénová čerpadla Optima | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bazénová čerpadla značky Optima na Poolzone.cz. Kvalitní čerpadla s vysokým výkonem a úsporným provozem. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>čerpadlo Optima, bazénové čerpadlo Optima, čerpadlo Optima cena, čerpadlo Optima akce</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|cerpadla|inverpro</CODE>
        <CATEGORY_ID>D6</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>D1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>InverPRO</NAME>
                <NAME_H1>InverPRO</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Čerpadla od Aquagem s invertorovou technologií
InverPRO čerpadla od společnosti Aquagem jsou špičková zařízení, která využívají invertorovou technologii pro efektivní a úspornou filtraci bazénové vody. Tyto čerpadla jsou ideální volbou pro ty, kteří hledají výkonné, energeticky šetrné a tiché řešení pro bazénovou filtraci.

InverPRO čerpadla od Aquagem – čerpadla s invertorovou technologií, která přizpůsobují výkon dle aktuálních potřeb bazénu.
Invertorová technologie – umožňuje plynulou regulaci výkonu, což šetří energii a minimalizuje provozní náklady.
Energetická úspora – čerpadla InverPRO snižují spotřebu energie až o desítky procent díky modernímu invertorovému systému.
Nízká hlučnost – tichý provoz, který neruší okolí během používání.
Proč čerpadla InverPRO od Poolzone.cz?
✔ Invertorová technologie pro úsporu energie.
✔ Výkonné a tiché čerpadlo s dlouhou životností.
✔ Precizní zpracování od Aquagem.

Zajistěte si efektivní a úspornou filtraci bazénu s čerpadly InverPRO od Aquagem od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>inverpro</URL>
                <LINK_URL>inverpro</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>inverpro</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénová čerpadla InverPro | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bazénová čerpadla značky InverPRO na Poolzone.cz – výkonná čerpadla s invertorovým pohonem a úsporným provozem. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>čerpadlo InverPRO, bazénové čerpadlo InverPRO, čerpadlo InverPRO cena, čerpadlo InverPRO akce</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|cerpadla|pht</CODE>
        <CATEGORY_ID>D7</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>D1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>PHT</NAME>
                <NAME_H1>PHT</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Odolná a kompatibilní s bloky Desjoyaux®*
PHT čerpadla jsou navržena tak, aby poskytovala spolehlivou filtraci bazénové vody, i v těch nejnáročnějších podmínkách. Díky speciálním motorům odolným vůči vysokým okolním teplotám (až 65°C) jsou ideální pro použití u podzemních jednotek nebo filtračních bloků vystavených přímému slunečnímu světlu.

Kompatibilní s bloky Desjoyaux® – čerpadla PHT jsou navržena tak, aby byla kompatibilní s filtračními bloky značky Desjoyaux®* (důležité: použití značky Desjoyaux® je pouze informativní a neznamená přímé spojení s výrobky této značky).
Dvourychlostní motor – modely PHT 2V umožňují snadné přepínání mezi nízkou a vysokou rychlostí provozu, což šetří energii a přizpůsobuje výkon aktuálním potřebám.
Dálkové ovládání přes Bluetooth® – možnost ovládat čerpadlo pomocí moderního Bluetooth® dálkového systému Blueswim EO (kromě modelu PHT 2V).
Speciálně navrženo pro teplo – čerpadla PHT jsou odolná vůči vysokým teplotám a slunečnímu záření, což zajišťuje dlouhou životnost a spolehlivý výkon.
Proč si vybrat PHT čerpadla od Poolzone.cz?
✔ Energeticky úsporné čerpadlo s vysokou odolností vůči teplu.
✔ Špičkový výkon díky dvourychlostnímu motoru.
✔ Specifická konstrukce pro použití v náročných podmínkách bazénových bloků.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>pht</URL>
                <LINK_URL>pht</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>pht</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénová čerpadla PHT | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bazénová čerpadla značky PHT na Poolzone.cz. Výkonná čerpadla s tichým provozem a dlouhou životností. Rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>čerpadlo PHT, bazénové čerpadlo PHT, čerpadlo PHT cena, čerpadlo PHT akce</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|cerpadla|espa</CODE>
        <CATEGORY_ID>D8</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>D1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Espa</NAME>
                <NAME_H1>Espa</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Španělská kvalita a spolehlivost
Espa je renomovaný španělský výrobce bazénových čerpadel, který se specializuje na vysokou kvalitu, spolehlivost a energetickou úsporu. Čerpadla Espa jsou ideální volbou pro efektivní filtraci bazénové vody v různých typech bazénových systémů.

Čerpadla Espa – španělská výroba s dlouholetou tradicí a zkušenostmi v oblasti bazénové technologie.
Vyrobeno ve Španělsku – čerpadla Espa se vyrábí s důrazem na špičkovou kvalitu a odolnost vůči chemikáliím.
Energetická úspora – čerpadla Espa využívají moderní technologie, které šetří energii a snižují provozní náklady.
Dlouhá životnost – díky kvalitnímu zpracování a odolným materiálům čerpadla Espa zajišťují dlouhodobou spolehlivost.
Proč čerpadla Espa od Poolzone.cz?
✔ Španělská kvalita výroby a vysoký výkon.
✔ Energeticky úsporná čerpadla s dlouhou životností.
✔ Spolehlivé zařízení odolné vůči bazénovým chemikáliím.

Zajistěte si spolehlivou filtraci bazénu s čerpadly Espa od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>espa</URL>
                <LINK_URL>espa</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>espa</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénová čerpadla Espa | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bazénová čerpadla značky Espa na Poolzone.cz. Spolehlivá a výkonná španělská čerpadla s odolnou konstrukcí. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>čerpadlo Espa, bazénové čerpadlo Espa, čerpadlo Espa cena, čerpadlo Espa akce</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|cerpadla|emaux</CODE>
        <CATEGORY_ID>D9</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>D1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Emaux</NAME>
                <NAME_H1>Emaux</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Spolehlivá čerpadla s dlouhou tradicí
Emaux je renomovaný čínský výrobce bazénové techniky, který se specializuje na výrobu kvalitních čerpadel. Tyto čerpadla jsou známá svou vysokou efektivitou, spolehlivostí a odolností vůči bazénovým podmínkám.

Čerpadla Emaux – čínská výroba s důrazem na precizní zpracování a spolehlivý výkon.
Vyrobeno v Číně – čerpadla Emaux jsou navržena pro náročné podmínky bazénového provozu s kvalitními materiály.
Energeticky úsporná technologie – čerpadla Emaux využívají moderní systémy pro efektivní filtraci s nízkou spotřebou energie.
Odolná konstrukce – čerpadla Emaux jsou vyrobena z materiálů, které zajišťují dlouhou životnost a odolnost vůči chemikáliím.
Proč si vybrat čerpadla Emaux od Poolzone.cz?
✔ Efektivní čerpadla s vysokou spolehlivostí.
✔ Energeticky úsporné s nízkými provozními náklady.
✔ Kvalitní čínská výroba odolná vůči bazénovým podmínkám.

Zajistěte si spolehlivou filtraci bazénu s čerpadly Emaux od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>emaux</URL>
                <LINK_URL>emaux</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>emaux</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénová čerpadla Emaux | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bazénová čerpadla značky Emaux na Poolzone.cz. Výkonná čerpadla s vysokou kvalitou a spolehlivostí. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>čerpadlo Emaux, bazénové čerpadlo Emaux, čerpadlo Emaux cena, čerpadlo Emaux akce</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|cerpadla|speck</CODE>
        <CATEGORY_ID>D10</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>D1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Speck</NAME>
                <NAME_H1>Speck</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Německá preciznost a spolehlivost
Speck je renomovaný německý výrobce bazénových čerpadel, který se již dlouhá léta specializuje na výrobu vysoce kvalitní bazénové techniky. Čerpadla Speck jsou známá svou vysokou účinností, dlouhou životností a odolností vůči bazénovým chemikáliím.

Čerpadla Speck – německá výroba s důrazem na precizní zpracování a spolehlivý výkon.
Vyrobeno v Německu – čerpadla Speck se vyrábí v Německu s použitím kvalitních materiálů a nejmodernějších výrobních technologií.
Energetická úspora – čerpadla Speck využívají pokročilé technologie, které šetří energii a minimalizují provozní náklady.
Odolná konstrukce – čerpadla Speck jsou navržena tak, aby odolala dlouhodobému působení bazénových chemikálií a extrémním podmínkám.
Proč čerpadla Speck od Poolzone.cz?
✔ Precizní německá výroba a spolehlivost.
✔ Energeticky úsporné čerpadlo s dlouhou životností.
✔ Odolné zařízení s vysokou odolností vůči bazénovým chemikáliím.

Zajistěte si kvalitní filtraci bazénu s čerpadly Speck od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>speck</URL>
                <LINK_URL>speck</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>speck</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénová čerpadla Speck | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bazénová čerpadla značky Speck na Poolzone.cz. Německá čerpadla s vysokým výkonem a dlouhou životností. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>čerpadlo Speck, bazénové čerpadlo Speck, čerpadlo Speck cena, čerpadlo Speck akce</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|cerpadla|sena</CODE>
        <CATEGORY_ID>D11</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>D1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Sena</NAME>
                <NAME_H1>Sena</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Odolná a výkonná čerpadla od AstralPool
Sena čerpadla jsou součástí špičkové produkce společnosti AstralPool, jednoho z předních výrobců bazénové techniky na světě. Tato čerpadla jsou navržena pro spolehlivou filtraci bazénové vody s vysokým výkonem a maximální odolností vůči bazénovým podmínkám.

Čerpadla Sena – kvalitní čerpadla vyráběná španělskou firmou AstralPool s důrazem na výkon a odolnost.
Vyrobeno ve Španělsku – čerpadla Sena jsou vyráběna s použitím nejmodernějších výrobních technologií a kvalitních materiálů.
Energeticky úsporná technologie – čerpadla Sena využívají pokročilé systémy pro efektivní filtraci s nízkou spotřebou energie.
Odolnost vůči bazénovým chemikáliím – čerpadla Sena jsou navržena tak, aby vydržela dlouhodobé působení bazénových chemikálií a dalších náročných podmínek.
Proč si vybrat čerpadla Sena od Poolzone.cz?
✔ Spolehlivé čerpadlo s vysokým výkonem.
✔ Energeticky úsporné zařízení odolné vůči chemikáliím.
✔ Španělská výroba s precizností a dlouhou životností.

Zajistěte si spolehlivou filtraci bazénu s čerpadly Sena od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>sena</URL>
                <LINK_URL>sena</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>sena</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénová čerpadla Sena | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bazénová čerpadla značky Sena na Poolzone.cz. Výkonná čerpadla s úsporným provozem a tichým chodem. Rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>čerpadlo Sena, bazénové čerpadlo Sena, čerpadlo Sena cena, čerpadlo Sena akce</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|cerpadla|victoria</CODE>
        <CATEGORY_ID>D12</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>D1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Victoria</NAME>
                <NAME_H1>Victoria</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Kvalitní čerpadla od AstralPool
Čerpadla Victoria jsou součástí široké nabídky bazénové techniky společnosti AstralPool, která se zaměřuje na vysoce výkonná a spolehlivá zařízení. Tato čerpadla jsou ideální volbou pro náročné bazénové aplikace, díky svému výkonu, odolnosti a energetické úspoře.

Čerpadla Victoria – čerpadla vyráběná španělskou firmou AstralPool s důrazem na kvalitu a spolehlivost.
Vyrobeno ve Španělsku – čerpadla Victoria se vyrábí s použitím moderních technologií a kvalitních materiálů.
Vysoký výkon – čerpadla Victoria zajišťují efektivní filtraci bazénové vody s vysokým průtokem a stabilním výkonem.
Energetická úspora – čerpadla jsou vybavena moderními technologiemi, které šetří energii při zachování maximálního výkonu.
Proč si vybrat čerpadla Victoria od Poolzone.cz?
✔ Spolehlivé čerpadlo s vysokým průtokem.
✔ Energeticky úsporné čerpadlo s dlouhou životností.
✔ Španělská výroba s kvalitními materiály.

Zajistěte si kvalitní filtraci bazénu s čerpadly Victoria od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>victoria</URL>
                <LINK_URL>victoria</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>victoria</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénová čerpadla Victoria | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bazénová čerpadla značky Victoria na Poolzone.cz. Odolná čerpadla s kvalitním výkonem. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>čerpadlo Victoria, bazénové čerpadlo Victoria, čerpadlo Victoria cena, čerpadlo Victoria akce</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|cerpadla|preva</CODE>
        <CATEGORY_ID>D13</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>D1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Preva</NAME>
                <NAME_H1>Preva</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Čerpadla od španělské značky Bombas Saci
Čerpadla Preva jsou součástí širokého sortimentu španělské značky Bombas Saci, která se specializuje na výrobu vysoce kvalitní bazénové techniky. Tato čerpadla jsou navržena pro spolehlivý výkon, vysokou účinnost a dlouhou životnost.

Čerpadla Preva – čerpadla vyráběná španělskou firmou Bombas Saci, která je známá svou precizností a důrazem na kvalitu.
Vyrobeno ve Španělsku – čerpadla Preva jsou vyrobena v Evropě, s použitím moderních technologií a kvalitních materiálů.
Energetická úspora – čerpadla Preva využívají inovativní systémy, které šetří energii, aniž by byla ohrožena jejich vysoká výkonnost.
Odolná konstrukce – čerpadla Preva jsou odolná vůči působení bazénových chemikálií, slunečnímu záření a dalším náročným podmínkám.
Proč si vybrat čerpadla Preva od Poolzone.cz?
✔ Spolehlivé čerpadlo s vysokým výkonem.
✔ Energeticky úsporné zařízení s dlouhou životností.
✔ Španělská výroba s vysokou kvalitou.

Zajistěte si spolehlivou filtraci bazénu s čerpadly Preva od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>preva</URL>
                <LINK_URL>preva</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>preva</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénová čerpadla Preva | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bazénová čerpadla značky Preva na Poolzone.cz – ideální volba s vysokým výkonem a energetickou úsporou. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>čerpadlo Preva, bazénové čerpadlo Preva, čerpadlo Preva cena, čerpadlo Preva akce</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|cerpadla|pahlen-watervise</CODE>
        <CATEGORY_ID>D14</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>D1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Pahlén WaterVISE</NAME>
                <NAME_H1>Pahlén WaterVISE</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Švédská kvalita a spolehlivost
Čerpadla Pahlén WaterVISE jsou součástí špičkové produkce společnosti Pahlén, která se specializuje na výrobu bazénové techniky s důrazem na vysokou kvalitu, dlouhou životnost a energetickou úsporu. Tato čerpadla jsou ideální volbou pro náročné bazénové aplikace, díky své odolnosti a špičkovému výkonu.

Čerpadla Pahlén WaterVISE – švédská výroba čerpadel s důrazem na špičkovou techniku a kvalitní zpracování.
Vyrobeno ve Švédsku – čerpadla Pahlén WaterVISE se vyrábějí s využitím moderních technologií a kvalitních materiálů odolných vůči bazénovým podmínkám.
Energeticky úsporná technologie – čerpadla Pahlén WaterVISE využívají pokročilé systémy, které šetří energii a minimalizují provozní náklady.
Odolná konstrukce – čerpadla Pahlén WaterVISE jsou navržena tak, aby odolala dlouhodobému působení bazénových chemikálií, soli i slunečnímu záření.
Proč si vybrat čerpadla Pahlén WaterVISE od Poolzone.cz?
✔ Spolehlivé čerpadlo s vysokým výkonem.
✔ Energeticky úsporné zařízení odolné vůči bazénovým chemikáliím.
✔ Švédská výroba s precizností a dlouhou životností.

Zajistěte si spolehlivou filtraci bazénu s čerpadly Pahlén WaterVISE od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>pahlen-watervise</URL>
                <LINK_URL>pahlen-watervise</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>pahlen-watervise</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénová čerpadla Pahlén WaterVise | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bazénová čerpadla značky Pahlén WaterVISE na Poolzone.cz. Vysoký výkon a spolehlivost. Rychlé doručení skladem!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>čerpadlo Pahlén WaterVISE, bazénové čerpadlo Pahlén WaterVISE, čerpadlo Pahlén WaterVISE cena, čerpadlo Pahlén WaterVISE akce</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|cerpadla|pahlen-ecovise</CODE>
        <CATEGORY_ID>D15</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>D1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Pahlén EcoVISE</NAME>
                <NAME_H1>Pahlén EcoVISE</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Švédská kvalita a úspora energií
Čerpadla Pahlén EcoVISE jsou součástí produkce společnosti Pahlén, renomovaného švédského výrobce bazénové techniky. Tato čerpadla jsou navržena pro šetrný provoz, vysokou energetickou úsporu a spolehlivý výkon v různých bazénových aplikacích.

Čerpadla Pahlén EcoVISE – švédská výroba čerpadel s důrazem na vysokou kvalitu a inovativní technologii.
Vyrobeno ve Švédsku – čerpadla Pahlén EcoVISE se vyrábějí s využitím nejmodernějších výrobních postupů a kvalitních materiálů.
Energetická úspora – čerpadla Pahlén EcoVISE jsou navržena s ohledem na minimalizaci provozních nákladů díky šetrnému využívání energie.
Odolná konstrukce – čerpadla EcoVISE jsou vybavena robustními materiály, které zajišťují dlouhou životnost a odolnost vůči bazénovým podmínkám.
Proč si vybrat čerpadla Pahlén EcoVISE od Poolzone.cz?
✔ Energeticky úsporné čerpadlo s nízkými provozními náklady.
✔ Švédská výroba zaručující precizní zpracování a kvalitu.
✔ Dlouhá životnost a spolehlivost v různých bazénových aplikacích.

Zajistěte si efektivní filtraci bazénu s čerpadly Pahlén EcoVISE od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>pahlen-ecovise</URL>
                <LINK_URL>pahlen-ecovise</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>pahlen-ecovise</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénová čerpadla Pahlén EcoVISE | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bazénová čerpadla značky Pahlén EcoVISE na Poolzone.cz – úsporná čerpadla s nízkou spotřebou. Rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>čerpadlo Pahlén EcoVISE, bazénové čerpadlo Pahlén EcoVISE, čerpadlo Pahlén EcoVISE cena, čerpadlo Pahlén EcoVISE akce</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|cerpadla|pro-whirlpooly</CODE>
        <CATEGORY_ID>D16</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>D1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Pro whirlpooly</NAME>
                <NAME_H1>Pro whirlpooly</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Spolehlivý výkon a dlouhá životnost
Čerpadla pro whirlpooly jsou navržena tak, aby zajistila optimální cirkulaci vody a zároveň poskytovala spolehlivý výkon i v náročných podmínkách. Jsou ideální volbou pro udržení čisté a příjemně teplé vody ve vašem vířivém bazénu.

Čerpadla pro whirlpooly – zařízení určená pro efektivní cirkulaci vody ve whirlpoolech s důrazem na výkon a odolnost.
Kvalitní konstrukce – čerpadla pro whirlpooly jsou vyrobena z odolných materiálů, které zajišťují dlouhou životnost a odolnost vůči vlhkosti a chemikáliím.
Vysoký výkon – čerpadla poskytují silný průtok vody, který je klíčový pro správné filtrování a ohřev vody.
Odolnost vůči teplu – čerpadla jsou navržena tak, aby odolávala vysokým teplotám, které jsou běžné v whirlpoolech.
Proč si vybrat čerpadla pro whirlpooly od Poolzone.cz?
✔ Spolehlivý výkon při dlouhodobém provozu.
✔ Odolnost vůči teplu, vlhkosti a bazénovým chemikáliím.
✔ Efektivní cirkulace vody pro čistou a příjemnou koupel.

Zajistěte si spolehlivou filtraci a cirkulaci vody ve whirlpoolu s čerpadly od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>pro-whirlpooly</URL>
                <LINK_URL>pro-whirlpooly</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>pro-whirlpooly</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Čerpadla pro Whirlpooly | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si čerpadla určená speciálně pro vířivky na Poolzone.cz. Výkonná a spolehlivá čerpadla s úsporným provozem a kvalitním výkonem. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>čerpadlo pro vířivky, nejlepší čerpadlo k vířivkám, vířivka čerpadlo</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|filtrace</CODE>
        <CATEGORY_ID>E1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID />
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Filtrace</NAME>
                <NAME_H1>Filtrace</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Zařízení určená pro efektivní čištění bazénové vody s důrazem na výkon a odolnost.
Kvalitní konstrukce – bazénové filtrace jsou vyrobeny z odolných materiálů, které zajišťují dlouhou životnost a odolnost vůči bazénovým chemikáliím.
Široký výběr – na Poolzone.cz najdete různé typy bazénových filtrací, od samostatných filtračních nádob, až po kompletní filtrační komplety (filtrace + čerpadlo). Kromě toho nabízíme také filtrační náplně – pískové, zeolit, AFM, a další. Náhradní manuální nebo automatické ventily jsou u nás také samozřejmostí.

Proč si vybrat bazénové filtrace od Poolzone.cz?
✔ Spolehlivý výkon při dlouhodobém provozu.
✔ Široký výběr filtrací pro každou velikost bazénu.
✔ Odolnost vůči bazénovým chemikáliím a teplotním výkyvům.

Zajistěte si efektivní filtraci vody pro váš bazén s produkty od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>filtrace</URL>
                <LINK_URL>filtrace</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>filtrace</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénové filtrace | Velký výběr na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Vyberte si kvalitní bazénové filtrace na Poolzone.cz – pískové, kartušové nebo jiné. Zajistěte čistou vodu ve vašem bazénu s efektivním čištěním. Rychlé doručení a skvělé ceny!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénová filtrace, Úprava vody v bazénu, Nejlepší bazénová filtrace, Bazénová filtrace set, Bazénový filtr, Bazénová filtrace na slanou vodu, Bazénové filtrace</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|filtrace|filtracni-nadoby</CODE>
        <CATEGORY_ID>E2</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>E1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Filtrační nádoby</NAME>
                <NAME_H1>Filtrační nádoby</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Klíčové prvky pro efektivní čištění bazénové vody s důrazem na spolehlivost a vysoký výkon.
Široký výběr – nabízíme filtrační nádoby různých velikostí a kapacit, které se snadno přizpůsobí různým typům bazénů.

Proč si vybrat filtrační nádoby od Poolzone.cz?
✔ Dlouhá životnost i v náročných podmínkách.
✔ Snadná instalace a údržba.
✔ Odolné vůči bazénovým chemikáliím a povětrnostním vlivům.

Zajistěte si spolehlivé filtrační nádoby pro váš bazén s produkty od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>filtracni-nadoby</URL>
                <LINK_URL>filtracni-nadoby</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>filtracni-nadoby</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Filtrační nádoby | Široká nabídka a skvělé ceny</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si filtrační nádoby na Poolzone.cz. Nabízíme pískové i kartušové nádoby s vysokou účinností a dlouhou životností. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Filtrační nádoby k bazénům, Nádoby k bazénové filtraci, Filtrační nádoby k bazénům akce, Písková filtrace nádoba, Filtrační nádoba k bazénu, Nádoba k filtraci</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|filtrace|filtracni-komplety</CODE>
        <CATEGORY_ID>E3</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>E1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Filtrační komplety</NAME>
                <NAME_H1>Filtrační komplety</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Ideální řešení pro efektivní čištění bazénové vody s komplexním přístupem.
Kompletní řešení – naše filtrační komplety zahrnují čerpadlo, filtrační nádobu a veškerý potřebný spojovací materiál, což zajišťuje jednoduchou a rychlou instalaci.
Vysoký výkon – tyto komplety poskytují silný průtok vody, který je klíčový pro účinné filtrování a optimální cirkulaci.

Proč si vybrat filtrační komplety od Poolzone.cz?
✔ Kompletní řešení pro efektivní čištění bazénové vody.
✔ Snadná instalace díky přiloženému spojovacímu materiálu.
✔ Vysoký výkon pro dlouhodobě čistou vodu.

Zajistěte si spolehlivé filtrační komplety pro váš bazén s produkty od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>filtracni-komplety</URL>
                <LINK_URL>filtracni-komplety</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>filtracni-komplety</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Filtrační komplety | Široká nabídka a skvělé ceny</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si filtrační komplety na Poolzone.cz. Nabízíme kombinace kvalitních filtračních nádob a výkonných čerpadel pro efektivní čištění bazénové vody. Vysoká účinnost a spolehlivost! Skvělé ceny a rychlé doručení.</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Filtrační komplety, Bazénová filtrace komplet, Bazénová filtrace set, Nejlepší bazénové filtrace, Filtrace k bazénu set, Filtrace k bazénu komplet, Filtrace k bazénu akční set, Bazénová filtrace akční set</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|filtrace|filtracni-naplne</CODE>
        <CATEGORY_ID>E4</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>E1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Filtrační náplně</NAME>
                <NAME_H1>Filtrační náplně</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Klíčový prvek pro efektivní čištění bazénové vody s různými možnostmi výběru.
Široký výběr – na Poolzone.cz nabízíme různé typy filtračních náplní, včetně pískových náplní různých zrnitostí, filtračního skla, AFM a zeolitu. Každá z těchto náplní má své specifické vlastnosti.

Proč si vybrat filtrační náplně od Poolzone.cz?
✔ Různé možnosti pro optimální filtrování bazénové vody.
✔ Odolné materiály s dlouhou životností.
✔ Vysoká účinnost zachycování nečistot.

Zajistěte si kvalitní filtrační náplně pro váš bazén s produkty od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>filtracni-naplne</URL>
                <LINK_URL>filtracni-naplne</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>filtracni-naplne</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Filtrační náplně | Velký výběr na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si filtrační náplně na Poolzone.cz. Nabízíme pískové náplně, filtrační sklo, zeolit, AFM a další pro efektivní čištění bazénové vody. Kvalitní materiály a skvělé ceny! Rychlé doručení.</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náplň do filtrace, Písek do filtrace, Písková filtrace, Bazénový filtr náplň, Náplň do bazénové filtrace, Filtrační náplň výhodné balení, Nejlepší filtrační náplň, Náplň do filtrace bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|filtrace|kartusove-filtry</CODE>
        <CATEGORY_ID>E5</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>E1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Kartušové filtry</NAME>
                <NAME_H1>Kartušové filtry</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Jednoduché a efektivní řešení pro čištění bazénové vody.
Snadná údržba – kartušové filtry jsou ideální volbou pro menší bazény, kde je potřeba snadná výměna a údržba filtračního systému.
Kvalitní materiál – filtrační vložky jsou vyrobeny z odolného materiálu, který zachycuje jemné nečistoty a zajišťuje čistou a průzračnou vodu.

Proč si vybrat kartušové filtry od Poolzone.cz?
✔ Snadná instalace a údržba.
✔ Ideální pro menší bazény.
✔ Dlouhá životnost filtračních vložek.

Zajistěte si spolehlivý kartušový filtr pro váš bazén s produkty od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>kartusove-filtry</URL>
                <LINK_URL>kartusove-filtry</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>kartusove-filtry</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Kartušové filtry | Široký výběr na Poolzone.cz </SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si náhradní kartušové filtry na Poolzone.cz. Nabízíme široký výběr různých velikostí a typů pro efektivní čištění bazénové vody. Rychlé doručení a skvělé ceny!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Kartušové filtry, bazénové kartušové filtry, kartušové filtry do bazénu, kartušové bazénové filtry, nejlepší kartušové filtry</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|filtrace|automaticke-ventily</CODE>
        <CATEGORY_ID>E6</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>E1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Automatické ventily</NAME>
                <NAME_H1>Automatické ventily</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Moderní řešení pro snadnou obsluhu a optimalizaci filtračního procesu.
Samočinné řízení – tyto ventily automaticky provádějí proplachování filtračního média na základě nastaveného času nebo tlaku, čímž šetří čas a zajišťují efektivní čištění.
Kompatibilita – některé ventily lze propojit s chytrými automatickými dávkovacími stanicemi, což vám umožňuje dálkové řízení a monitorování filtračního systému.

Proč si vybrat automatické ventily od Poolzone.cz?
✔ Automatické proplachování filtračního média šetří čas.
✔ Snadná integrace do chytrých bazénových systémů.
✔ Vysoká spolehlivost a odolnost vůči bazénovým chemikáliím.

Zajistěte si spolehlivé automatické ventily pro váš bazén s produkty od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>automaticke-ventily</URL>
                <LINK_URL>automaticke-ventily</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>automaticke-ventily</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Automatické ventily pro bazénové filtrace | Poolzone.cz </SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si automatické ventily na Poolzone.cz. Nabízíme různé typy ventilů pro automatizaci bazénových systémů. Kvalitní výrobci a spolehlivost! Skvělé ceny a rychlé doručení.</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Automatické ventily k filtraci, Automatické ventily k bazénové filtraci, nejlepší bazénové automatické ventily, Automatický ventil k pískové filtraci, Bazénový ventil automatický</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|filtrace|manualni-ventily</CODE>
        <CATEGORY_ID>E7</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>E1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Manuální ventily</NAME>
                <NAME_H1>Manuální ventily</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Jednoduché a spolehlivé řešení pro obsluhu a údržbu filtračního systému.
Rychlá obsluha – manuální ventily umožňují snadné přepínání mezi jednotlivými filtračními režimy, jako je zpětné proplachování nebo vypouštění vody.
Odolnost – ventily jsou vyrobeny z odolných materiálů, které zajišťují dlouhou životnost a odolnost vůči bazénovým chemikáliím a povětrnostním vlivům.

Proč si vybrat manuální ventily od Poolzone.cz?
✔ Snadná a rychlá obsluha.
✔ Vhodné pro jednoduché filtrační systémy.
✔ Odolné vůči chemikáliím a mechanickému opotřebení.

Zajistěte si spolehlivé manuální ventily pro váš bazén s produkty od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>manualni-ventily</URL>
                <LINK_URL>manualni-ventily</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>manualni-ventily</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Manuální ventily pro bazénové filtrace | Poolzone.cz </SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si manuální 6ti cestné ventily na Poolzone.cz. Nabízíme široký výběr náhradních ventilů pro snadné a spolehlivé ovládání bazénových filtrací. Rychlé doručení a skvělé ceny!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Manuální ventily k filtraci, Manuální ventily k bazénové filtraci, nejlepší bazénové manuální ventily, Manuální ventil k pískové filtraci, Bazénový ventil manuální</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|upravavody</CODE>
        <CATEGORY_ID>F1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID />
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Úprava vody</NAME>
                <NAME_H1>Úprava vody</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Zařízení určená pro efektivní čištění a úpravu bazénové vody s důrazem na spolehlivost a jednoduchou obsluhu.
Široký výběr – v naší nabídce najdete solonizační jednotky, UV lampy, automatické dávkovače a další příslušenství pro úpravu vody. Kromě toho nabízíme také náhradní sondy a cely, které jsou kompatibilní s různými bazénovými systémy.

Proč si vybrat úpravu vody od Poolzone.cz?
✔ Snadné a efektivní čištění bazénové vody.
✔ Široký výběr kvalitních zařízení a příslušenství.
✔ Odolnost vůči bazénovým chemikáliím a dlouhá životnost.

Zajistěte si kvalitní úpravu vody pro váš bazén s produkty od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>uprava-vody</URL>
                <LINK_URL>uprava-vody</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>uprava-vody</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Úprava vody | Technologie, které se postarají o čistý bazén za vás</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si solonizační jednotky, automatické dávkovače, UV lampy a další zařízení na Poolzone.cz, které efektivně upravují bazénovou vodu a šetří váš čas i chemii. Technologie, které se postarají o čistý bazén za vás! Skvělé ceny a rychlé doručení.</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Úprava bazénové vody, Čištění a úprava vody v bazénu, Úprava vody v bazénu, Automatická úprava vody v bazénu, Šetrná úprava vody v bazénu, Bezchlorová úprava vody v bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|uprava-vody|solonizacni-jednotky</CODE>
        <CATEGORY_ID>F2</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>F1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Solonizační jednotky</NAME>
                <NAME_H1>Solonizační jednotky</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Efektivní řešení pro úpravu bazénové vody pomocí soli.
Solonizační jednotky převádějí pomocí elektrolitycké cely sůl na plynný chlór, který se uvolňuje do vody, čímž zajistí dezinfekci bazénové vody bez nutnosti přidávat další chlórové přípravky.
Kvalitní konstrukce – solonizační jednotky jsou vyrobeny z odolných materiálů, které zajišťují dlouhou životnost a odolnost vůči chemikáliím.

Proč si vybrat solonizační jednotky od Poolzone.cz?
✔ Efektivní úprava vody pomocí soli.
✔ Široký výběr solonizačních jednotek od renomovaných značek, jako jsou Aseko, Innowater, Zelia Minisalt a Aquaark.
✔ Snadná instalace a obsluha.

Zajistěte si kvalitní solonizační jednotky pro váš bazén s produkty od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>solonizacni-jednotky</URL>
                <LINK_URL>solonizacni-jednotky</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>solonizacni-jednotky</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Solonizační jednotky | Efektivní úprava bazénové vody</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si solonizační jednotky na Poolzone.cz, které zajistí efektivní úpravu bazénové vody pomocí technologie slané vody. Šetří chemii a zajišťují čistou vodu s minimálním úsilím. Skvělé ceny a rychlé doručení!

                </SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Solonizační bazénové jednotky, Solonizační jednotky, nejlepší bazénové solonizační jednotky, Solonizační jednotky k bazénu, Solinator, Úprava slané vody, Solnička k bazénu, Bazén se slanou vodou</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|uprava-vody|uv-lampy</CODE>
        <CATEGORY_ID>F3</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>F1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>UV lampy</NAME>
                <NAME_H1>UV lampy</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Jsou moderním a šetrným řešením pro dezinfekci bazénové vody. Využívají ultrafialové světlo k likvidaci bakterií, virů a dalších mikroorganismů, aniž by bylo nutné používat velké množství chemických přípravků.

Výhody UV lamp pro váš bazén:
Ekologický provoz – minimalizace použití chemie pro čistou a zdravou vodu.
Efektivní dezinfekce – UV záření ničí až 99,9 % mikroorganismů.
Snadná instalace a údržba – UV lampy se jednoduše připojí k vašemu stávajícímu filtračnímu systému.
Proč si vybrat UV lampy od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr UV lamp od prověřených výrobců, jako jsou Philips, Elecro a Quantum.
✔ Špičková kvalita a dlouhá životnost díky odolným materiálům.
✔ Snížení množství chlóru a dalších chemikálií pro příjemnější koupání.

Zajistěte si čistou a bezpečnou vodu s UV lampami od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>uv-lampy</URL>
                <LINK_URL>uv-lampy</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>uv-lampy</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>UV lampy pro bazény | Bezzávadná dezinfekce vody</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si UV lampy na Poolzone.cz, které poskytují efektivní a bezzávadnou dezinfekci bazénové vody pomocí UV technologie. Odstraňují bakterie a viry bez použití chemie. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénové UV lampy, Nejlepší bazénové UV lampy, UV lampy na vodu, UV lampa úprava vody, UV lampa k bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|uprava-vody|automaticke-davkovace</CODE>
        <CATEGORY_ID>F4</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>F1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Automatické dávkovače</NAME>
                <NAME_H1>Automatické dávkovače</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Automatické dávkovače chemie jsou ideálním řešením pro udržení optimální kvality bazénové vody bez námahy. Tyto zařízení zajišťují přesné dávkování chloru, pH a dalších chemikálií, čímž garantují bezpečné a zdravé prostředí pro koupání.

Výhody automatických dávkovačů chemie:
Nepřetržitá kontrola kvality vody – zařízení automaticky monitoruje a upravuje hodnoty chloru a pH.
Úspora času a chemikálií – přesné dávkování minimalizuje plýtvání a eliminuje chyby při ručním dávkování.
Snadné ovládání – moderní modely nabízejí intuitivní nastavení a přehledné displeje.
Proč si vybrat automatické dávkovače chemie od Poolzone.cz?
✔ Široký sortiment od renomovaných značek jako Aseko, Pool Technologie a Avady Pool.
✔ Vysoká přesnost a spolehlivost díky pokročilým senzorům a kvalitním materiálům.
✔ Zajištění optimálních podmínek vody pro komfortní a bezpečné koupání.

Automatizujte péči o svůj bazén s moderními dávkovači chemie od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>automaticke-davkovace</URL>
                <LINK_URL>automaticke-davkovace</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>automaticke-davkovace</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Automatické dávkovače | Automatizace čistoty vody</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bazénové automatické dávkovače na Poolzone.cz, zařízení určené k automatizované úpravě bazénové vody. Tyto dávkovače zajišťují přesné a efektivní dávkování chemie, čímž šetří váš čas a udržují vodu čistou. Skvělé ceny a rychlé doručení!

                </SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Automatické dávkovače k bazénu, Automatické dávkovače PH, nejlepší bazénové automatické dávkovače, Automatický dávkovač chloru, Automatické dávkovače komplet, Bazénový dávkovač automatický, Dávkovač bazénové chemie automatický</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|uprava-vody|prislusenstvi-aseko</CODE>
        <CATEGORY_ID>F5</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>F1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Příslušenství Aseko</NAME>
                <NAME_H1>Příslušenství Aseko</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Doplňte svůj bazénový systém o špičkové příslušenství značky Aseko. Tyto produkty jsou navrženy pro maximální kompatibilitu, spolehlivost a jednoduchou údržbu vašeho bazénu. Příslušenství Aseko zajišťuje optimální provoz dávkovacích systémů a dalších technologií.

Co najdete v kategorii příslušenství Aseko?
Sondy a senzory – přesné měření hodnot pH, ORP a dalších parametrů vody.
Náhradní díly – pro snadnou výměnu a dlouhodobou funkčnost zařízení Aseko.
Čisticí roztoky a kalibrační sady – zajišťují přesný chod měřicích systémů.
Doplňkové komponenty – rozšiřující moduly a příslušenství pro individuální potřeby.
Proč nakupovat příslušenství Aseko u Poolzone.cz?
✔ Oficiální distribuce značky Aseko – 100% kompatibilita a zaručená kvalita.
✔ Široký sortiment pro všechny typy zařízení Aseko.
✔ Rychlé doručení a profesionální poradenství.

Optimalizujte provoz svého bazénového systému s kvalitním příslušenstvím Aseko od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>prislusenstvi-aseko</URL>
                <LINK_URL>prislusenstvi-aseko</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>prislusenstvi-aseko</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Příslušenství Aseko pro bazény | Kvalitní doplňky na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si příslušenství Aseko na Poolzone.cz – nabízíme širokou škálu kvalitních doplňků pro bazénové technologie. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Příslušenství Aseko, bazénové příslušenství Aseko, nejlepší Příslušenství Aseko, Příslušenství Aseko výhodně, Příslušenství Aseko set, Aseko příslušenství, Aseko příslušenství k bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|uprava-vody|nahradni-sondy-a-prislusenstvi</CODE>
        <CATEGORY_ID>F6</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>F1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní sondy a příslušenství</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní sondy a příslušenství</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Zajistěte spolehlivý provoz vašeho dávkovacího systému s naší rozsáhlou nabídkou náhradních sond a příslušenství. Nabízíme řešení pro různé typy dávkovačů od předních značek, které pokryjí potřeby jakéhokoli bazénového systému.

Co najdete v kategorii náhradní sondy a příslušenství?
Sondy pro různé typy dávkovačů – široká škála pH, ORP, CLF a dalších sond kompatibilních s modely od značek jako Aseko, Pool Technologie, Avady Pool a dalších.
Kalibrační a čisticí sady – pro udržení přesnosti měření a dlouhou životnost sond.
Náhradní díly – hadičky, spojky, čerpadla a další příslušenství, které zajistí hladký chod vašeho systému.
Příslušenství pro všechny značky – kompatibilní produkty pro různé systémy na trhu.
Proč nakupovat u Poolzone.cz?
✔ Největší výběr sond pro různé typy dávkovačů a značek.
✔ Kvalitní originální i kompatibilní díly za dostupné ceny.
✔ Odborné poradenství a rychlé doručení příslušenství.

Najděte vše, co potřebujete pro údržbu svého dávkovacího systému, v kategorii náhradní sondy a příslušenství na Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-sondy-a-prislusenstvi</URL>
                <LINK_URL>nahradni-sondy-a-prislusenstvi</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-sondy-a-prislusenstvi</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní sondy a příslušenství | Vše pro bazénovou automatiku</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si náhradní sondy a příslušenství pro automatické dávkovací stanice na Poolzone.cz. Nabízíme kvalitní sondy pro přesné měření vody a další příslušenství pro údržbu bazénové technologie. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní bazénové sondy a příslušenství, bazénové sondy, bazénová sonda výměna, náhradní bazénová sonda, bazénová sonda náhradní díly, náhradní sonda k bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|uprava-vody|nahradni-cely</CODE>
        <CATEGORY_ID>F7</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>F1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní cely</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní cely</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Prozkoumejte naši exkluzivní nabídku Náhradní cely a najděte produkty, které odpovídají vašim potřebám.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-cely</URL>
                <LINK_URL>nahradni-cely</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-cely</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní cely pro solonizační jednotky | Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si náhradní cely pro solonizační jednotky na Poolzone.cz. Nabízíme originální náhradní díly pro efektivní údržbu solonizačních jednotek. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní cely pro bazénové sondy, Výměna cely v sondě, Náhradní cela pro solinátor, bazénová cela náhradní díly, bazénová cela výměna, náhradní cela k solničce</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|uprava-vody|bazenova-sul</CODE>
        <CATEGORY_ID>F8</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>F1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Bazénová sůl</NAME>
                <NAME_H1>Bazénová sůl</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Bazénová sůl je klíčovou složkou pro správný provoz solonizačních jednotek. Díky kvalitní soli dosáhnete efektivní dezinfekce vody a příjemného koupání bez přebytečné chemie. Vyberte si z naší nabídky a zajistěte svému bazénu tu nejlepší péči.

Proč používat bazénovou sůl?
Bezpečná dezinfekce – sůl se pomocí solonizační jednotky mění na chlór, který zajišťuje čistotu vody.
Příjemné koupání – redukce nepříjemného zápachu a podráždění pokožky spojeného s tradičními chlórovými přípravky.
Snadné použití – stačí sůl nasypat přímo do bazénu a nechat ji rozpustit.
Proč nakupovat bazénovou sůl u Poolzone.cz?
✔ Široká nabídka bazénové soli vhodné pro různé typy solonizačních jednotek.
✔ Vysoká čistota soli pro efektivní provoz zařízení a dlouhou životnost elektrod.
✔ Odborné poradenství při výběru správné soli pro váš systém.

Vyberte si kvalitní bazénovou sůl od Poolzone.cz a zajistěte svému bazénu křišťálově čistou vodu!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>bazenova-sul</URL>
                <LINK_URL>bazenova-sul</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>bazenova-sul</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénová sůl | Kvalitní sůl pro solonizační jednotky – Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bazénovou sůl na Poolzone.cz, ideální pro solonizační jednotky. Nabízíme kvalitní sůl, včetně minerálních typů soli, která přinese vašemu bazénu čistou a osvěžující vodu. Rychlé doručení a výhodné ceny!
                </SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénová sůl, kvalitní Bazénová sůl, nejlepší bazénová sůl, bazénová sůl výhodné balení, bazénová sůl levně, sůl do bazénu, bazénová sůl 25 kg, mořská bazénová sůl, mořská sůl do bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|ohrev-bazenu</CODE>
        <CATEGORY_ID>G1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID />
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Ohřev bazénu</NAME>
                <NAME_H1>Ohřev bazénu</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Udržujte svou bazénovou vodu příjemně teplou po celou sezónu s naším širokým sortimentem ohřevů. V naší nabídce najdete tepelná čerpadla, elektrické ohřevy a výměníky od známých značek jako Elecro, Aquaark a Fuego. Vyberte si ten správný způsob ohřevu podle svých potřeb a velikosti bazénu.

Co najdete v kategorii ohřev bazénu?
Tepelná čerpadla – šetrný a úsporný způsob ohřevu vody využívající obnovitelné zdroje.
Elektrické ohřevy – rychlé a pohodlné řešení pro okamžitý ohřev vody v bazénu.
Výměníky – efektivní přenos tepla mezi bazénovou vodou a jiným zdrojem tepla (např. solárním panelem nebo kotlem).
Proč vybrat ohřev bazénu od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr ohřevů bazénu od kvalitních a prověřených značek.
✔ Technologie šetrné k přírodě i úsporné na provoz.
✔ Rychlá a snadná instalace s minimální údržbou.

Zajistěte si pohodlné koupání po celou sezónu s moderním ohřevem bazénu od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>ohrev-bazenu</URL>
                <LINK_URL>ohrev-bazenu</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>ohrev-bazenu</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Ohřev bazénu | Úsporné a efektivní řešení na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si možnosti ohřevu bazénu na Poolzone.cz. Nabízíme různé úsporné a efektivní způsoby, včetně tepelných výměníků, tepelných čerpadel a elektrických ohřevů. Skvělé ceny, rychlé doručení a kvalitní produkty!
                </SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Ohřev bazénu, nejlepší ohřev bazénu, ohřev bazénu cena, ohřívač vody do bazénu, ohřev vody k bazénu, solární ohřev bazénu, jak ohřát vodu v bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|ohrev-bazenu|tepelna-cerpadla</CODE>
        <CATEGORY_ID>G2</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>G1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Tepelná Čerpadla</NAME>
                <NAME_H1>Tepelná Čerpadla</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Tepelná čerpadla jsou moderním a šetrným způsobem, jak udržet vodu v bazénu příjemně teplou po celé sezóně. Využívají obnovitelné zdroje energie a výrazně šetří náklady na vytápění. V naší nabídce najdete tepelná čerpadla od osvědčených značek jako Aquaark, Fuego a Pioneer.

Výhody tepelných čerpadel:
Úspora energie – tepelná čerpadla využívají okolní vzduch k přenosu tepla, čímž šetří náklady na energie.
Šetrné k životnímu prostředí – díky obnovitelným zdrojům energie jsou šetrná k přírodě.
Rychlý ohřev – teplota vody se rychle upravuje na požadovanou hodnotu.
Snadná instalace – čerpadla jsou jednoduchá na připojení k vašemu bazénovému systému.
Proč si vybrat tepelná čerpadla od Poolzone.cz?
✔ Kvalitní tepelná čerpadla od značek Aquaark, Fuego a Pioneer, prověřená spolehlivostí.
✔ Efektivní technologie s dlouhou životností a nízkými provozními náklady.
✔ Odborné poradenství při výběru správného modelu pro váš bazén.

Zajistěte si efektivní ohřev bazénu s tepelným čerpadlem od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>tepelna-cerpadla</URL>
                <LINK_URL>tepelna-cerpadla</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>tepelna-cerpadla</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Tepelná čerpadla pro bazény | S invertorem i bez – Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si tepelná čerpadla na Poolzone.cz, včetně modelů s invertorem i bez funkce invertoru. Nabízíme široký výběr čerpadel pro efektivní a úsporný ohřev bazénové vody. Skvělé ceny, vysoká kvalita a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Tepelná čerpadla k bazénu, nejlepší bazénová tepelná čerpadla, nejprodávanější bazénová čerpadla, bazénové tepelné čerpadlo, nejlevnější bazénové tepelné čerpadlo</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|ohrev-bazenu|elektricke-ohrevy</CODE>
        <CATEGORY_ID>G3</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>G1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Elektrické ohřevy</NAME>
                <NAME_H1>Elektrické ohřevy</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Elektrické ohřevy jsou ideálním řešením pro okamžité zahřátí vody v bazénu, a to bez ohledu na venkovní počasí. Vhodné jsou také pro domácnosti s fotovoltaickými panely, protože umožňují efektivní využití přebytků elektřiny. V naší nabídce najdete kvalitní elektrické ohřevy od osvědčených značek Pahlen, Elecro a Titan, které zaručí optimální teplotu vody kdykoliv potřebujete.

Výhody elektrických ohřevů:
Rychlý ohřev – okamžitě zvyšují teplotu vody v bazénu bez čekání.
Kompaktní rozměry – snadná instalace i do menších bazénových prostor.
Úspora energií – vhodné pro využití přebytků elektřiny z fotovoltaiky.
Nízké provozní náklady – moderní technologie zajišťují efektivní ohřev s nízkou spotřebou energie.
Bezpečnost – integrované ochranné mechanismy pro spolehlivý provoz.
Proč si vybrat elektrické ohřevy od Poolzone.cz?
✔ Kvalitní elektrické ohřevy od značek Pahlen, Elecro a Titan, prověřené spolehlivostí a dlouhou životností.
✔ Kompaktní a snadno ovladatelné modely s přesnou regulací teploty.
✔ Rychlé a bezpečné řešení pro efektivní ohřev bazénové vody.

Zajistěte si příjemně teplou vodu v bazénu s elektrickým ohřevem od Poolzone.cz!
]]>                </DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>elektricke-ohrevy</URL>
                <LINK_URL>elektricke-ohrevy</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>elektricke-ohrevy</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Elektrické ohřevy pro bazény | Vhodné pro majitele fotovoltaických elektráren</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si elektrické ohřevy na Poolzone.cz, které jsou ideální pro majitele fotovoltaických elektráren. Tyto ohřevy následně šetří náklady na pořízení a využívají obnovitelnou energii. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Elektrický ohřev vody, ohřev bazénu elektrický, elektrický ohřev bazénu, elektrický ohřev vody v bazénu, elektrický ohřívač vody v bazénu, </SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|ohrev-bazenu|vymeniky</CODE>
        <CATEGORY_ID>G4</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>G1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Výměníky</NAME>
                <NAME_H1>Výměníky</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Výměníky jsou ideálním řešením pro přenos tepla mezi bazénovou vodou a jinými zdroji energie, jako jsou solární panely, kotle nebo tepelné čerpadlo. V naší nabídce najdete kvalitní výměníky od značek Elecro, PSA a Titanové výměníky vhodné i pro slanou vodu.
Výhody výměníků:
Rychlý přenos tepla – efektivně přenášejí energii mezi zdrojem a bazénovou vodou.
Vysoká odolnost – titanové výměníky jsou ideální pro bazény se slanou vodou, díky své odolnosti vůči korozi.
Široká kompatibilita – vhodné pro solární panely, kotle, nebo tepelná čerpadla.
Úspora energie – využití existujících zdrojů tepla snižuje provozní náklady.
Proč si vybrat výměníky od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr kvalitních výměníků od značek Elecro a PSA pro efektivní přenos tepla.
✔ Výměníky vhodné pro bazény s různými zdroji tepla a i pro slanou vodu.
✔ Odolné materiály zajišťující dlouhou životnost a spolehlivý provoz.

]]>                </DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>vymeniky</URL>
                <LINK_URL>vymeniky</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>vymeniky</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Výměníky pro bazény | Kvalitní a úsporné řešení ohřevu vody</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si výměníky na Poolzone.cz, ideální pro ohřev bazénové vody. Nabízíme různé typy - deskové, titanové a další. Ušetřete náklady na energii s efektivními výměníky. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénové výměníky, bazénový výměník, výměník bazénový, výměník bazénové vody, výměník teplé vody</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu</CODE>
        <CATEGORY_ID>H1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID />
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Pro stavbu bazénu</NAME>
                <NAME_H1>Pro stavbu bazénu</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Při stavbě bazénu je klíčové mít k dispozici všechny potřebné komponenty, které zajistí efektivní osazení a dlouhodobou funkčnost vašeho bazénu. V naší nabídce najdete prvky pro osazení bazénu, jako jsou skimmery, trysky, světla, protiproudy a další důležité příslušenství, spolu s kvalitním spojovacím materiálem pro snadnou a bezpečnou instalaci.

Co najdete v kategorii Pro stavbu bazénu?
Skimmery – efektivní sběr nečistot z hladiny vody.
Trysky – pro optimální cirkulaci vody a proudění v bazénu.
Světla – osvětlení bazénu pro příjemné večery.
Protiproudy – pro aktivní cvičení přímo ve vodě.
Spojovací materiál – kvalitní trubky, hadice, spojky a další nezbytné komponenty pro pevné spojení jednotlivých částí bazénového systému.
Proč si vybrat prvky pro stavbu bazénu od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr komponentů pro osazení bazénu od prověřených značek.
✔ Vysoká odolnost a kvalita materiálů zajišťující dlouhou životnost.
✔ Kompletní řešení pro snadnou a bezpečnou instalaci bazénu.

Zajistěte si všechny potřebné prvky pro efektivní a kvalitní stavbu bazénu s produkty od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>pro-stavbu-bazenu</URL>
                <LINK_URL>pro-stavbu-bazenu</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>pro-stavbu-bazenu</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Pro stavbu bazénu | Kompletní technologie pro výstavbu</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si kompletní vybavení na Poolzone.cz, které potřebujete pro stavbu bazénu. Nabízíme kvalitní materiály, příslušenství a technologie, které vám usnadní výstavbu bazénu. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Vše pro stavbu bazénu, stavba bazénu komplet, stavba bazénu set, Jak postavit bazén, Jak na stavbu bazénu, stavba bazénu, bazén stavba, stavba nadzemního bazénu, stavba zapuštěného bazénu, stavební příprava bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|automaticke-dopousteni</CODE>
        <CATEGORY_ID>H2</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Automatické dopouštění</NAME>
                <NAME_H1>Automatické dopouštění</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Dopouštění vody je klíčovým prvkem pro udržení stabilní hladiny vody v bazénu. V naší nabídce najdete širokou škálu řešení pro dopouštění vody, ať už se jedná o skimmerové bazény nebo 7-sondové systémy pro přelivové bazény. Vyberte si ten správný systém podle typu bazénu a vašich požadavků.

Jaké systémy dopouštění vody u nás najdete?
Systémy pro skimmerové bazény – efektivní dopouštění vody přímo přes skimmery nebo plovákové nádoby.
7-sondové řešení – pro přelivové bazény, které zajišťuje přesnou kontrolu hladiny vody.
Proč si vybrat systémy dopouštění vody od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr systémů dopouštění vhodných pro různé typy bazénů.
✔ Kvalitní materiály a prověřené technologie zajišťující dlouhodobou spolehlivost.
✔ Snadná instalace.

Zajistěte si spolehlivé dopouštění vody do bazénu s produkty od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>automaticke-dopousteni</URL>
                <LINK_URL>automaticke-dopousteni</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>automaticke-dopousteni</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Automatické dopouštění bazénu | Spolehlivá regulace hladiny vody</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si automatické dopouštění bazénu na Poolzone.cz, které zajistí spolehlivou regulaci hladiny vody bez vašeho ručního zásahu. Šetří čas a udržuje vodu v ideální hladině. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Automatické dopouštění vody, automatické dopouštění do bazénu, bazénové dopouštění automatické, automatické dopouštění slané vody, automatické dopouštění vody do bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|dnove-vpusti</CODE>
        <CATEGORY_ID>H3</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Dnové vpusti</NAME>
                <NAME_H1>Dnové vpusti</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Dnové vpusti jsou důležitou součástí bazénového systému, která slouží k efektivnímu filtrování vody v bazénu, zejména v bazénech bez automatického dopouštění. Dnové vpusti se připojují na saní k čerpadlům pro odpouštění vody nebo její cirkulaci. V naší nabídce najdete různé typy dnových vpustí, které splní vaše požadavky na filtraci a odvod vody.

Jaké dnové vpusti u nás najdete?
Dnové vpusti pro filtrování vody a odpouštění vody – ideální pro bazény, kde není automatické dopouštění.
Odolné materiály – kvalitní dnové vpusti zajišťují dlouhou životnost i v náročných podmínkách bazénového provozu.
Snadná instalace – jednoduché připojení.
Proč si vybrat dnové vpusti od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr dnových vpustí od prověřených výrobců.
✔ Vysoce odolné materiály, které zaručují dlouhou životnost.
✔ Efektivní řešení pro filtraci a odpouštění vody v bazénech.

Zajistěte si spolehlivou filtraci nebo odpouštění vody s kvalitními dnovými vpustmi od Poolzone.cz!

]]>                </DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>dnove-vpusti</URL>
                <LINK_URL>dnove-vpusti</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>dnove-vpusti</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Dnové vpusti pro bazény | Kvalitní a designové řešení</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si dnové vpusti na Poolzone.cz, které zajišťují odpouštění, nebo filtrování vody v nedopuštěném bazénu. Nabízíme odolné a kvalitní vpusti, vhodné pro různé typy bazénů. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Dnové vpusti, dnová vpusť, nejlepší dnové vpusti, dnová vpusť cena</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|svetla</CODE>
        <CATEGORY_ID>H4</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Světla</NAME>
                <NAME_H1>Světla</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Bazénová světla nejenže vytvářejí příjemnou atmosféru během večerů, ale zároveň zajišťují bezpečnost pohybu kolem bazénu. Správně vybraná světla osvětlují vodu a okolí bazénu, což zlepšuje viditelnost a estetiku. V naší nabídce najdete různé typy bazénových světel, která splní vaše požadavky na osvětlení bazénu.

Jaká světla u nás najdete?
Podvodní LED světla – energeticky úsporná a dlouhodobě odolná osvětlení vhodná do bazénů.
Světla s různými barvami – možnost změny barvy světla pro různé příležitosti.
Snadná instalace – světla se jednoduše připojují k elektrickému systému bazénu.
Odolné materiály – bazénová světla odolná vůči vodě a UV záření.
Proč si vybrat bazénová světla od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr kvalitních bazénových světel od renomovaných výrobců.
✔ Energeticky úsporná LED technologie zajišťující dlouhou životnost.
✔ Možnost výběru různých typů osvětlení pro různé bazény a požadavky.

Zajistěte si dokonalou atmosféru u vašeho bazénu s kvalitními bazénovými světly od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>svetla</URL>
                <LINK_URL>svetla</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>svetla</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Světla pro bazény | Kvalitní a designové osvětlení bazénu</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si světla pro bazény na Poolzone.cz, která dodají vašemu bazénu dokonalé osvětlení. Nabízíme různé typy světel – LED, RGB, malé, velké. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénová světla, bazénové světlo, světlo do bazénu, bazénové osvětlení, bazénová svítidla, LED bazénové světlo</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|trysky</CODE>
        <CATEGORY_ID>H5</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Trysky</NAME>
                <NAME_H1>Trysky</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Trysky jsou klíčovým prvkem bazénového systému, který zajišťuje efektivní proudění vody, rovnoměrnou cirkulaci a distribuci chemických přípravků. Správně umístěné trysky nejen zlepšují cirkulaci vody, ale také přispívají k čistotě bazénu. V naší nabídce najdete různé typy trysek, které splní vaše požadavky na proudění vody a distribuci v bazénu.

Jaké trysky u nás najdete?
Trysky pro fóliové nebo předvyrobené bazény.
Trysky s regulací směru proudu – umožňují přizpůsobení směru a intenzity proudění vody.
Materiály odolné vůči chemikáliím – trysky vyrobené z kvalitních materiálů zajišťují dlouhou životnost.
Snadná instalace – trysky se jednoduše připojují k potrubí a bazénovému systému.
Proč si vybrat trysky od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr trysek od prověřených výrobců.
✔ Kvalitní materiály zajišťující dlouhou životnost i při intenzivním používání.
✔ Různé typy trysek vhodné pro všechny typy bazénů.

Zajistěte si efektivní proudění a cirkulaci vody s kvalitními tryskami od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>trysky</URL>
                <LINK_URL>trysky</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>trysky</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Trysky pro bazény | Kvalitní a efektivní cirkulace vody</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si trysky pro bazény na Poolzone.cz, které zajišťují dokonalou cirkulaci a proudění vody. Nabízíme široký výběr tryskových systémů pro různé typy bazénů. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénové trysky, trysky do bazénu, bazénové trysky set, trysky k bazénu, těsnění bazénové trysky</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|skimmery</CODE>
        <CATEGORY_ID>H6</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Skimmery</NAME>
                <NAME_H1>Skimmery</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Skimmery jsou klíčovým prvkem bazénového systému, který slouží k pravidelnému sběru nečistot z hladiny bazénové vody. Udržují vodu čistou a průzračnou, protože zachytávají listí, hmyz a další nečistoty, než se dostanou do filtračního systému. V naší nabídce najdete kvalitní skimmery, které zajistí optimální provoz bazénu.

Jaké skimmery u nás najdete?
Skimmery různých velikostí – vhodné pro většinu bazénů, zajišťují efektivní sběr nečistot.
Odolné materiály – skimmery odolné vůči UV záření a chemikáliím.
Snadná instalace – skimmery se jednoduše připojují k potrubí a filtračnímu systému.
Proč si vybrat skimmery od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr kvalitních skimmerů od prověřených výrobců.
✔ Kvalitní materiály zajišťující dlouhou životnost a odolnost vůči chemikáliím.
✔ Různé typy skimmerů vhodné pro různé typy bazénů.

Zajistěte si efektivní sběr nečistot ve vašem bazénu s kvalitními skimmery od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>skimmery</URL>
                <LINK_URL>skimmery</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>skimmery</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Skimmery pro bazény | Zachytávání nečistot z hladiny bazénu</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si skimmery pro bazény na Poolzone.cz, určené k efektivnímu zachytávání hladinných nečistot. Nabízíme různé typy skimmerů, které udržují vodu čistou a bez nečistot. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Skimmery, bazén se skimmerem, skimmerový bazén, nejlepší bazénový skimmer, závěsný skimmer, bazénový skimmer, skimmer k bazénu, skimmer pro nadzemní bazén, skimmer pro zapuštěný bazén</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|spojovaci-material</CODE>
        <CATEGORY_ID>H7</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Spojovací materiál</NAME>
                <NAME_H1>Spojovací materiál</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Spojovací materiál je nezbytnou součástí každého bazénového systému. Zahrnuje vše od ventilů, potrubí, armatur až po lepidla, která zajišťují pevné a spolehlivé spojení jednotlivých komponentů. S kvalitním spojovacím materiálem dosáhnete bezchybného a dlouhodobého provozu vašeho bazénu.

Jaký spojovací materiál u nás najdete?
Ventily – pro přesné řízení průtoku vody.
Potrubí a hadice – široká škála rozměrů a materiálů pro různé typy instalací.
Armatury a spojky – spolehlivé propojení jednotlivých částí systému.
Lepidla a těsnící materiály – odolné produkty pro pevné a vodotěsné spoje.
Proč si vybrat spojovací materiál od Poolzone.cz?
✔ Kompletní sortiment spojovacího materiálu pro bazénové systémy.
✔ Vysoce kvalitní a odolné materiály zajišťující dlouhou životnost.
✔ Snadná instalace díky přesným rozměrům a spolehlivým spojům.

Zajistěte si spolehlivý provoz vašeho bazénu s kvalitním spojovacím materiálem od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>spojovaci-material</URL>
                <LINK_URL>spojovaci-material</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>spojovaci-material</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Spojovací materiál pro bazény | Kvalitní a odolné prvky</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si spojovací materiál na Poolzone.cz, který zahrnuje lepidla, PVC lepící materiál a různé fitinky se závity. Tyto prvky zajistí pevné a dlouhodobé spojení bazénových součástí. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénový spojovací materiál, spojovací materiál, spojovací materiál pro bazén, spojovací materiál k bazénu, spojovací materiál pro stavbu bazénu, spojovací materiál pro bazénové příslušenství, spojovací a instalační materiál, instalační materiál, náhradní spojovací materiál</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|lepidla,-cistice-a-prislusenstvi</CODE>
        <CATEGORY_ID>H8</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H7</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Lepidla, čističe a příslušenství</NAME>
                <NAME_H1>Lepidla, čističe a příslušenství</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Pro správnou instalaci a dlouhodobou údržbu bazénového systému jsou nezbytné kvalitní lepidla, čističe a příslušenství. V naší nabídce najdete vše potřebné pro pevné a vodotěsné spoje i přípravky pro čištění a přípravu povrchů před instalací.

Co najdete v kategorii Lepidla, čističe a příslušenství?
Bazénová lepidla – speciální lepidla pro pevné a trvanlivé spoje potrubí a armatur.
Čističe a odmašťovače – přípravky pro přípravu povrchů před lepením nebo těsněním.
Těsnící materiály – pro vodotěsné spoje a ochranu bazénového systému.
Proč si vybrat lepidla, čističe a příslušenství od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr kvalitních lepidel a čističů pro bazénové systémy.
✔ Odolné a spolehlivé produkty zajišťující dlouhou životnost spojů.
✔ Příslušenství usnadňující práci při instalaci a údržbě bazénu.

Zajistěte si pevné a odolné spoje i jednoduchou údržbu s produkty z kategorie Lepidla, čističe a příslušenství od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>lepidla,-cistice-a-prislusenstvi</URL>
                <LINK_URL>lepidla,-cistice-a-prislusenstvi</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>lepidla,-cistice-a-prislusenstvi</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Lepidla, čističe a příslušenství pro zapojení bazénu | Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si PVC lepidla na Poolzone.cz, která jsou ideální pro zapojení a realizaci bazénových rozvodů. Nabízíme kvalitní lepidla, PVC spojovací materiál, čističe a příslušenství, které vám usnadní správné a pevné propojení bazénových částí. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénové lepidlo, bazénová lepidla, lepidlo na bazény, bazénová lepidla a čističe, bazénová lepidla a čističe set, nejlepší bazénové lepidlo, lepení bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|uzaviraci-armatury</CODE>
        <CATEGORY_ID>H9</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H7</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Uzavírací armatury</NAME>
                <NAME_H1>Uzavírací armatury</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Uzavírací armatury jsou nezbytnou součástí každého bazénového systému, která umožňuje precizní řízení průtoku vody. Tyto prvky zajišťují snadnou manipulaci a údržbu jednotlivých částí systému, ať už jde o uzavírání nebo regulaci toku vody.

Jaké uzavírací armatury u nás najdete?
Kulové ventily – snadné a přesné ovládání průtoku vody.
Odolné materiály – armatury vyrobené z kvalitních materiálů odolných vůči bazénovým chemikáliím a UV záření.
Široká nabídka velikostí a typů – vhodné pro všechny druhy bazénových instalací.
Proč si vybrat uzavírací armatury od Poolzone.cz?
✔ Vysoce kvalitní a odolné produkty pro dlouhodobý provoz.
✔ Snadná instalace a intuitivní ovládání.
✔ Různé typy armatur, které splní požadavky každého bazénového systému.

Zajistěte efektivní a spolehlivé řízení průtoku vody s uzavíracími armaturami od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>uzaviraci-armatury</URL>
                <LINK_URL>uzaviraci-armatury</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>uzaviraci-armatury</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Uzavírací armatury pro bazény | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si uzavírací armatury na Poolzone.cz, které jsou ideální pro regulaci průtoku vody u bazénů. Nabízíme kvalitní kulové ventily, šoupátka a kohouty, které zajistí spolehlivé a přesné uzavření a regulaci. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Uzavírací armatury, kvalitní uzavírací armatury, nejlepší uzavírací armatury, uzavírací armatury k bazénu, bazénová armatura, armatura uzavírací, bazénová armatura uzavírací, uzavírací ventil, uzavíratelné armatury, uzavíratelný ventil</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|zpetne-klapky</CODE>
        <CATEGORY_ID>H10</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H7</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Zpětné klapky</NAME>
                <NAME_H1>Zpětné klapky</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Zpětné klapky jsou důležitým prvkem bazénového systému, který zabraňuje zpětnému toku vody a zajišťuje bezpečný a bezproblémový provoz. Chrání čerpadla, filtrační systémy a další zařízení před poškozením způsobeným nežádoucím pohybem vody.

Jaké zpětné klapky u nás najdete?
Standardní zpětné klapky s ocelovou pružinou – pro ochranu před zpětným tokem vody v běžných bazénových systémech.
Zpětné klapky s teflonovou pružinou – ideální pro slanou vodu.
Odolné materiály – klapky vyrobené z materiálů odolných vůči chemikáliím a UV záření.
Různé typy připojení – zpětné klapky vhodné pro různé druhy potrubí a instalací.
Proč si vybrat zpětné klapky od Poolzone.cz?
✔ Spolehlivá ochrana bazénového systému před zpětným tokem vody.
✔ Široká nabídka klapek pro různé potřeby a typy bazénů.
✔ Vysoce odolné produkty zajišťující dlouhou životnost a bezproblémový provoz.

Zajistěte bezpečný a efektivní provoz vašeho bazénu s kvalitními zpětnými klapkami od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>zpetne-klapky</URL>
                <LINK_URL>zpetne-klapky</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>zpetne-klapky</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Zpětné klapky pro bazény | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si zpětné klapky na Poolzone.cz, které zabraňují zpětnému průtoku vody u bazénů. Nabízíme odolné a spolehlivé klapky, které zajistí správný tok vody a ochranu před zpětným prouděním. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénové zpětné klapky, zpětné klapky k bazénu, bazénové klapky zpětné, zpětné klapky</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|drzaky-potrubi</CODE>
        <CATEGORY_ID>H11</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H7</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Držáky potrubí</NAME>
                <NAME_H1>Držáky potrubí</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Držáky potrubí jsou nezbytnou součástí každé bazénové instalace, zajišťují pevné a stabilní uchycení potrubí a dalších komponent. Díky kvalitním držákům potrubí bude váš bazénový systém bezpečně upevněn a správně fungovat.

Jaké držáky potrubí u nás najdete?
Různé velikosti a průměry – držáky vhodné pro všechny typy potrubí.
Kvalitní materiály – odolné vůči chemikáliím, vlhkosti a UV záření.
Snadná montáž – jednoduché upevnění na různé povrchy a konstrukce.
Proč si vybrat držáky potrubí od Poolzone.cz?
✔ Pevné a spolehlivé držáky pro bezpečné uchycení potrubí.
✔ Odolné materiály zajišťující dlouhou životnost i v náročných podmínkách.
✔ Různé typy a velikosti pro všechny typy bazénových systémů.

Zajistěte si pevné a bezpečné uchycení potrubí s kvalitními držáky od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>drzaky-potrubi</URL>
                <LINK_URL>drzaky-potrubi</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>drzaky-potrubi</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Držáky potrubí  pro bazénové rozvody | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si držáky potrubí na Poolzone.cz, které zajišťují pevné uchycení bazénového potrubí. Nabízíme kvalitní a odolné držáky, které jsou ideální pro snadnou a bezpečnou instalaci potrubí. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Držáky potrubí, držák potrbubí, držáky potrubí výhodné balení, držák bazénového potrubí, držák potrubí k bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|potrubi-pvc</CODE>
        <CATEGORY_ID>H12</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H7</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Potrubí PVC</NAME>
                <NAME_H1>Potrubí PVC</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Pevné PVC potrubí je základním prvkem každého bazénového systému. Díky své pevnosti, odolnosti a dlouhé životnosti je ideální pro přepravu vody i chemikálií v různých částech bazénové instalace.

Jaké PVC potrubí u nás najdete?
Pevné trubky – vysoká odolnost vůči tlaku a mechanickému namáhání.
Různé průměry a délky – možnost výběru podle konkrétních potřeb instalace.
Odolnost vůči chemikáliím – PVC materiál je ideální pro použití s bazénovými chemikáliemi.
Snadná montáž – kompatibilní s PVC lepidly a spojovacími materiály.
Proč si vybrat PVC potrubí od Poolzone.cz?
✔ Vysoce kvalitní pevné PVC potrubí vhodné pro bazénové systémy.
✔ Dlouhá životnost a odolnost vůči chemickému i mechanickému namáhání.
✔ Široká nabídka průměrů a délek pro všechny typy instalací.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>potrubi-pvc</URL>
                <LINK_URL>potrubi-pvc</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>potrubi-pvc</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>PVC potrubí pro bazénové rozvody | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si PVC potrubí na Poolzone.cz, které je ideální pro bazény. Nabízíme kvalitní a odolné PVC trubky, vhodné pro různé bazénové instalace. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Potrubí PVC, PVC potrubí, bazénové potrubí, bazénové PVC potrubí, PVC potrubí k bazénu, PVC potrubí na bazén</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|flexihadice</CODE>
        <CATEGORY_ID>H13</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H7</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Flexihadice</NAME>
                <NAME_H1>Flexihadice</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Flexihadice jsou praktickým a univerzálním řešením pro propojení jednotlivých částí bazénového systému. Díky své flexibilitě umožňují snadné přizpůsobení různým tvarům a uspořádáním instalace, čímž zjednodušují montáž i údržbu.

Jaké flexihadice u nás najdete?
Flexibilní hadice – snadno tvarovatelné a vhodné pro složité instalace.
Různé průměry a délky – přizpůsobitelné potřebám vašeho bazénového systému.
Odolné materiály – hadice vyrobené z kvalitních plastů odolných vůči UV záření a bazénovým chemikáliím.
Snadné připojení – kompatibilní se standardními spojovacími prvky a armaturami.
Proč si vybrat flexihadice od Poolzone.cz?
✔ Flexibilita, která usnadňuje instalaci i na těžko přístupných místech.
✔ Kvalitní materiály zaručující dlouhou životnost a odolnost.
✔ Široká nabídka průměrů a délek pro všechny typy bazénových systémů.

Ulehčete si montáž bazénového systému s flexibilními hadicemi od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>flexihadice</URL>
                <LINK_URL>flexihadice</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>flexihadice</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Flexihadice pro bazénové rozvody | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si flexihadice na Poolzone.cz, které jsou ideální pro snadnou instalaci bazénových systémů. Nabízíme kvalitní a flexibilní hadice, vhodné pro různé bazénové aplikace. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Flexihadice, nejlepší flexihadice, bazénová flexihadice, flexihadice k bazénu, bazénová hadice flexi, flexi hadice k bazénu, </SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|na-lepeni</CODE>
        <CATEGORY_ID>H14</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H7</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Na lepení</NAME>
                <NAME_H1>Na lepení</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[V kategorii na lepení najdete široký sortiment armatur potřebných pro profesionální zapojení bazénových systémů. Tyto prvky, jako jsou kolena, téčka a spojky, umožňují pevné, odolné a vodotěsné spojení jednotlivých částí potrubí.

Co najdete v kategorii Na lepení?
Kolena – pro změnu směru potrubí pod přesným úhlem.
Téčka – umožňují rozbočení potrubí do více směrů.
Spojky a nástavce – pro pevné propojení jednotlivých trubek.
Vysoce kvalitní materiály – odolné vůči chemikáliím, tlaku a UV záření.
Proč si vybrat armatury na lepení od Poolzone.cz?
✔ Kompletní sortiment pro profesionální zapojení bazénového systému.
✔ Kvalitní a odolné materiály zajišťující dlouhou životnost spojů.
✔ Přesné rozměry pro snadnou montáž a pevné spojení.

Zajistěte si spolehlivé propojení vašeho bazénového systému s kvalitními armaturami na lepení od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>na-lepeni</URL>
                <LINK_URL>na-lepeni</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>na-lepeni</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Spojovací materiál na lepení | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si spojovací materiál na lepení na Poolzone.cz, který zahrnuje kolena, téčka a jiné tvarovky pro pevné propojení bazénových potrubí. Nabízíme kvalitní PVC spojovací materiál, který zajišťuje trvalé a odolné spoje. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Spojovací materiál k lepení, kolena k lepení, závity k lepení, fitinky k lepení, spoje k lepení</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|vnitrni-zavit</CODE>
        <CATEGORY_ID>H15</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H7</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Vnitřní závit</NAME>
                <NAME_H1>Vnitřní závit</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[V kategorii armatur s vnitřním závitem najdete širokou nabídku armatur určených pro pevné a spolehlivé spojení různých osazovacích prvků ve vašem bazénovém systému. Tyto armatury jsou nezbytné například při zapojení skimmerů, dnových vpustí, nebo šesticestných ventilů.

Co najdete v kategorii Vnitřní závit?
Kolena, různé šroubení a redukce s vnitřním závitem – pro snadné propojení potrubí a dalších prvků.
Šroubení pro osazovací prvky – ideální pro připojení skimmerů, dnových vpustí nebo trysek.
Odolné a spolehlivé materiály – armatury navržené tak, aby odolaly chemickému zatížení, tlaku a UV záření.
Proč si vybrat armatury s vnitřním závitem od Poolzone.cz?
✔ Kompletní sortiment armatur pro všechny bazénové systémy.
✔ Vysoce kvalitní produkty zajišťující pevné a bezpečné spoje.
✔ Snadná instalace díky přesnému provedení a kompatibilitě.

Zajistěte si kvalitní a spolehlivé spojení bazénových komponentů s armaturami s vnitřním závitem od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>vnitrni-zavit</URL>
                <LINK_URL>vnitrni-zavit</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>vnitrni-zavit</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Spojovací materiál s vnitřním závitem | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si spojovací materiál s vnitřním závitem na Poolzone.cz, který je ideální pro snadné a pevné spojení bazénových komponentů. Nabízíme kvalitní závitové tvarovky, které zajišťují spolehlivé a dlouhodobé spojení. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Vnitřní závit, vnitřní závity, spojovací závit vnítřní, vnitřní spojovací závit</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|vnejsi-zavit</CODE>
        <CATEGORY_ID>H16</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H7</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Vnější závit</NAME>
                <NAME_H1>Vnější závit</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[V kategorii armatur s vnějším závitem najdete širokou nabídku armatur určených pro pevné a spolehlivé spojení různých osazovacích prvků ve vašem bazénovém systému. Tyto armatury jsou nezbytné například při zapojení skimmerů, dnových vpustí, nebo šesticestných ventilů.

Jaké armatury s vnějším závitem u nás najdete?
Kolena, různé šroubení a redukce s vnějším závitem – pro snadné propojení potrubí a dalších prvků.
Šroubení pro osazovací prvky – ideální pro připojení skimmerů, dnových vpustí nebo trysek.
Odolné a spolehlivé materiály – armatury navržené tak, aby odolaly chemickému zatížení, tlaku a UV záření.
Proč si vybrat armatury s vnějším závitem od Poolzone.cz?
✔ Kompletní sortiment armatur pro všechny bazénové systémy.
✔ Vysoce kvalitní produkty zajišťující pevné a bezpečné spoje.
✔ Snadná instalace díky přesnému provedení a kompatibilitě.

Zajistěte si kvalitní a spolehlivé spojení bazénových komponentů s armaturami s vnitřním závitem od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>vnejsi-zavit</URL>
                <LINK_URL>vnejsi-zavit</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>vnejsi-zavit</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Spojovací materiál s vnějším závitem | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si spojovací materiál s vnějším závitem na Poolzone.cz, který je ideální pro snadné a pevné spojení bazénových komponentů. Nabízíme kvalitní závitové tvarovky, které zajišťují spolehlivé a dlouhodobé spojení. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Vnější závit, vnější závity, spojovací závit vnější, vnější spojovací závit</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|pe-fitinky</CODE>
        <CATEGORY_ID>H17</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H7</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>PE fitinky</NAME>
                <NAME_H1>PE fitinky</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[V kategorii PE fitinky najdete širokou nabídku armatur, které jsou určeny pro spolehlivé a trvanlivé spojení potrubí z polyethylenových materiálů. Tyto fitinky jsou vhodné pro různé typy bazénových instalací, kde je potřeba pevné a odolné propojení potrubí, a to i v náročných podmínkách.

Jaké PE fitinky u nás najdete?
Kolena, spojky a redukce – pro snadné a pevné spojení potrubí z PE materiálů.
Adaptéry – umožňující připojení různých průměrů potrubí z polyethylenu.
Odolnost vůči chemikáliím – fitinky vyrobené z materiálů odolných vůči bazénovým chemikáliím, UV záření a mechanickému namáhání.
Proč si vybrat PE fitinky od Poolzone.cz?
✔ Kvalitní fitinky určené pro dlouhou životnost v bazénových systémech.
✔ Široká nabídka produktů pro různé typy montáže.
✔ Snadná instalace díky kompatibilitě s různými PE potrubími.

Zajistěte si spolehlivé a trvanlivé spojení s PE fitinkami od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>pe-fitinky</URL>
                <LINK_URL>pe-fitinky</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>pe-fitinky</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Spojovací materiál PE | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si spojovací materiál pro PE tvarovky na Poolzone.cz, který je ideální pro snadné a pevné spojení vodovodních komponentů. Nabízíme kvalitní PE tvarovky, které zajišťují spolehlivé a dlouhodobé spojení. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Flexifitinky, kvalitní flexifitinky, flexfitinka, bazénové fitinky, fitinka, plastové fitinky, flexi fitinka, PE fitinka, PE fitinky, tvarovky</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|prirubove-spoje</CODE>
        <CATEGORY_ID>H18</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H7</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Přírubové spoje</NAME>
                <NAME_H1>Přírubové spoje</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[V kategorii přírubové spoje najdete širokou nabídku armatur určených pro pevné a odolné spojení potrubí pomocí přírubových spojení. Tyto spoje jsou ideální pro bazénové instalace, kde je klíčová dlouhá životnost a vysoká odolnost vůči tlaku, chemikáliím a mechanickému namáhání.

Jaké přírubové spoje u nás najdete?
Příruby s odolnými těsněními – umožňují rychlé a těsné spojení potrubí.
Spojky s přírubami – pro pevné spojení potrubí různých průměrů.
Kompletní přírubové sestavy – obsahují všechny potřebné součásti pro snadnou montáž.
Materiály odolné vůči chemikáliím a UV záření – vhodné pro bazénové prostředí.
Proč si vybrat přírubové spoje od Poolzone.cz?
✔ Pevné a odolné přírubové spoje z kvalitních materiálů.
✔ Různé průměry a varianty pro různé typy instalací.
✔ Snadná a rychlá montáž s dlouhou životností.

Zajistěte si spolehlivé propojení bazénových potrubí s kvalitními přírubovými spoji od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>prirubove-spoje</URL>
                <LINK_URL>prirubove-spoje</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>prirubove-spoje</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Přírubové spoje | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Nabízíme špičkové Přírubové spoje za bezkonkurenční ceny. Objevte naši nabídku ještě dnes!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Přírubové spoje, kvalitní přírubové spoje, přírubový spoj, přírubové spoje set, souprava pro přírubové spoje</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|pruchodky</CODE>
        <CATEGORY_ID>H19</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H7</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Průchodky</NAME>
                <NAME_H1>Průchodky</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[V kategorii průchodky najdete armatury určené pro vodotěsné prostoupení stěn plastových šachet a dalších bazénových konstrukcí. Průchodky slouží k pevnému a bezpečnému propojení potrubí s přepážkami nebo stěnami, a zároveň chrání systém před vniknutím vody a nečistot.

Jaké průchodky u nás najdete?
Průchodky s těsněním – pro zajištění vodotěsného spoje potrubí s plochami.
Různé průměry – průchodky vhodné pro různé typy potrubí.
Odolné materiály – průchodky vyrobené z pevných a chemicky odolných plastů.
Snadná instalace – kompatibilní s různými typy potrubí a instalací ve zdi.
Proč si vybrat průchodky od Poolzone.cz?
✔ Pevné a vodotěsné průchodky určené pro náročné bazénové instalace.
✔ Široký výběr průměrů pro různé typy potrubí.
✔ Kvalitní materiály odolné vůči chemikáliím a mechanickému tlaku.

Zajistěte si kvalitní průchodky pro vodotěsné prostoupení stěn plastových šachet s produkty od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>pruchodky</URL>
                <LINK_URL>pruchodky</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>pruchodky</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénové průchodky | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si průchodky na Poolzone.cz, které jsou ideální pro snadné a bezpečné propojení bazénových rozvodů skrze stěny plastové šachty nebo jiných přepážek. Nabízíme kvalitní průchodky, které zajišťují pevné a dlouhodobé spojení. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Průchodky, kvalitní průchodky, průchodka, PVC průchodka, PVC průchodky, stahovací průchodka</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|vicenasobne-rozdelovace</CODE>
        <CATEGORY_ID>H20</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H7</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Vícenásobné rozdělovače</NAME>
                <NAME_H1>Vícenásobné rozdělovače</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[V kategorii vícenásobné rozdělovace najdete armatury určené pro precizní a spolehlivé rozdělení vody v bazénovém systému. Tyto rozdělovací prvky umožňují rovnoměrné rozvedení vody do různých částí bazénu.
Jaké vícenásobné rozdělovače u nás najdete?
Vícenásobné rozbočovače – pro rozdělení vody na několik směrů.
Sestavy s více výstupy – umožňují připojení více komponentů současně.
Odolné materiály – vyrobeny z kvalitních plastů nebo kovových slitin odolných vůči chemikáliím.
Přesné provedení – zajišťuje hladký a efektivní průtok vody.
Proč si vybrat vícenásobné rozdělovace od Poolzone.cz?
✔ Pevné a spolehlivé rozdělovací prvky pro efektivní distribuci vody.
✔ Kvalitní materiály, které odolají bazénovým chemikáliím a UV záření.
✔ Snadná instalace a dlouhá životnost díky preciznímu provedení.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>vicenasobne-rozdelovace</URL>
                <LINK_URL>vicenasobne-rozdelovace</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>vicenasobne-rozdelovace</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénové vícenásobné rozdělovače | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Vyberte si z naší široké nabídky Vícenásobných rozdělovačů. Kvalita a výhodné ceny na jednom místě.</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Vícenásobné rozdělovače, rozdělovač vícenásobný, rozdělovač vícecestný, PVC rozdělovač, bazénový rozdělovač, vícenásobný bazénový rozdělovač</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|redukce-vnitrni/vnejsi</CODE>
        <CATEGORY_ID>H21</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H7</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Redukce vnitřní/vnější</NAME>
                <NAME_H1>Redukce vnitřní/vnější</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[V kategorii redukce vnitřní/vnější najdete armatury určené pro spolehlivé a flexibilní propojení potrubí s různými průměry a závity. Tyto redukce umožňují hladké přizpůsobení potrubí různých rozměrů, což usnadňuje montáž a propojení bazénových komponentů.

Jaké redukce u nás najdete?
Redukce s vnitřním a vnějším závitem – pro propojení různých průměrů potrubí.
Různé typy redukcí – umožňující přechod z většího průměru na menší nebo naopak.
Odolné materiály – redukce vyrobené z kvalitních plastů, kovových slitin nebo nerezové oceli.
Univerzální použití – vhodné pro různé bazénové instalace a propojení armatur.
Proč si vybrat redukce vnitřní/vnější od Poolzone.cz?
✔ Flexibilní redukce pro snadné přizpůsobení potrubí.
✔ Kvalitní materiály odolné vůči chemikáliím a mechanickému tlaku.
✔ Snadná instalace díky různým velikostem a závitům.

Zajistěte si spolehlivé spojení různých průměrů potrubí s redukcemi vnitřní/vnější od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>redukce-vnitrni/vnejsi</URL>
                <LINK_URL>redukce-vnitrni/vnejsi</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>redukce-vnitrni/vnejsi</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénové redukce vnitřní/vnější | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si redukce vnitřní/vnější na Poolzone.cz, které jsou ideální pro připojení bazénových potrubí různých průměrů. Nabízíme kvalitní redukce, které zajišťují pevné a přesné spojení. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Vnitřní redukce, vnější redukce, bazénová redukce, přechodka</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|navrtavaci-pasy</CODE>
        <CATEGORY_ID>H22</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H7</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Navrtávací pasy</NAME>
                <NAME_H1>Navrtávací pasy</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[V kategorii Navrtávací pasy najdete armatury určené pro pevné a bezpečné připevnění sond nebo různých doplňkových prvků do bazénových konstrukcí. Tyto objímky se závitem umožňují snadné a trvanlivé napojení sond, senzorů nebo jiných příslušenství přímo do potrubí.

Co najdete v kategorii Navrtávací pasy?
Objímky s vnitřním závitem – pro snadné připojení sond a doplňků.
Odolné materiály – pasy vyrobené z kvalitních plastů nebo kovových slitin odolných vůči chemikáliím a mechanickému zatížení.
Univerzální použití – vhodné pro různé typy sond nebo příslušenství v bazénových systémech.
Různé průměry – možnost výběru správné velikosti pro konkrétní aplikaci.
Proč si vybrat navrtávací pasy od Poolzone.cz?
✔ Pevné a spolehlivé uchycení sond nebo příslušenství do stěn bazénových konstrukcí.
✔ Kvalitní materiály pro dlouhou životnost a odolnost vůči bazénovým chemikáliím.
✔ Snadná instalace s možností výběru různých velikostí a závitů.

Zajistěte si pevné připevnění sond nebo doplňků do bazénových šachet s navrtávacími pasy od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>navrtavaci-pasy</URL>
                <LINK_URL>navrtavaci-pasy</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>navrtavaci-pasy</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Navrtávací pasy | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Vyberte si z naší široké nabídky Navrtávacích objímek. Kvalita a výhodné ceny na jednom místě.</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Navrtávací pasy, PVC navrtávací pas, navrtávací díl, navrtávací pas na potrubí</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|s.o.s</CODE>
        <CATEGORY_ID>H23</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H7</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>S.O.S</NAME>
                <NAME_H1>S.O.S</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[V kategorii S.O.S. najdete produkty určené pro rychlé a efektivní opravy bazénových zařízení. Tyto speciální materiály a přípravky vám pomohou rychle odstranit závady, praskliny nebo netěsnosti v bazénových konstrukcích a potrubí.

Co najdete v kategorii S.O.S.?
Opravné tmelové sady – ideální pro rychlé zacelení prasklin nebo drobných poškození.
Nafukovací zátky - vhodné pro rychlé zajištění úniku.
Opravy těsnění – přípravky pro obnovu těsnicích prvků ve spojích a armaturách.
Univerzální opravné přípravky – vhodné pro různé typy materiálů, jako je PVC, PE nebo kovy.
Proč si vybrat S.O.S. od Poolzone.cz?
✔ Rychlé a jednoduché opravy přímo na místě.
✔ Kvalitní materiály odolné vůči chemikáliím a mechanickému zatížení.
✔ Široká nabídka opravných přípravků pro různé typy bazénových konstrukcí.

Zajistěte si spolehlivé opravy bazénového systému s produkty S.O.S. od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>s.o.s</URL>
                <LINK_URL>s.o.s</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>s.o.s</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>S.O.S | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Kategorie S.O.S. zahrnuje široký sortiment produktů, které oceníte při řešení nečekaných problémů s únikem vody z bazénu</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Rychlá oprava bazénu, potřeby pro opravu bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|prelivove-zlaby-a-mrizky</CODE>
        <CATEGORY_ID>H24</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Přelivové žlaby a mřížky</NAME>
                <NAME_H1>Přelivové žlaby a mřížky</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[V kategorii přelivové žlaby a mřížky najdete produkty určené pro precizní odvod vody v bazénových systémech s přelivovým žlabem. Tyto žlaby a mřížky jsou klíčovými komponenty pro zajištění rovnoměrného přelivu a čistoty vody.

Jaké přelivové žlaby a mřížky u nás najdete?

Přesné betonové přelivové žlaby – slouží k rovnoměrnému odvádění vody přes okraj bazénu.
Plastové a jiné mřížky – ochranné mřížky, které zabraňují vniknutí nečistot do přelivového systému.
Různé velikosti a délky – pro přizpůsobení různým typům bazénů a jejich rozměrům.
Odolné materiály – žlaby a mřížky vyrobené z kvalitních plastů, které odolají bazénovým chemikáliím a UV záření.
Proč si vybrat přelivové žlaby a mřížky od Poolzone.cz?
✔ Pevné a kvalitní komponenty pro efektivní přeliv vody v bazénu.
✔ Široký výběr velikostí a provedení pro různé bazénové systémy.
✔ Odolné materiály, které zajistí dlouhou životnost a spolehlivost.

Zajistěte si efektivní systém přelivu vody s přelivovými žlaby a mřížkami od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>prelivove-zlaby-a-mrizky</URL>
                <LINK_URL>prelivove-zlaby-a-mrizky</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>prelivove-zlaby-a-mrizky</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Přelivové žlaby a mřížky | Skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si přelivové žlaby a mřížky na Poolzone.cz, které jsou potřebné při realizaci fóliového přelivového bazénu. Nabízíme kvalitní přelivové žlaby a mřížky, které zajistí správné a bezpečné odvádění vody. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Přelivové žlaby a mřížky, přelivové žlaby, přelivové mřížky, mřížka na přelivový bazén, přelivová mřížka k bazénu, plastové přelivové mřížky, přelivová mřížka výměna, přelivový žlab k bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|zebriky-a-madla</CODE>
        <CATEGORY_ID>H25</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Žebříky a madla</NAME>
                <NAME_H1>Žebříky a madla</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Hledáte Žebříky a madla? Objevte špičkové produkty za atraktivní ceny v naší nabídce.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>zebriky-a-madla</URL>
                <LINK_URL>zebriky-a-madla</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>zebriky-a-madla</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Žebříky a madla pro bazény | Kvalitní bezpečnostní prvky na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si žebříky a madla na Poolzone.cz, které zajišťují pohodlný vstup a bezpečný pohyb kolem bazénu. Nabízíme odolné a pevné žebříky a madla, ideální pro různé typy bazénů. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénové žebříky a madla, nerezový žebřík do bazénu, bazénový žebřík, bazénové schůdky, odnímatelný žebřík k bazénu, madlo k bazénu, madlo do bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|protiproudy-a-atrakce</CODE>
        <CATEGORY_ID>H26</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Protiproudy a atrakce</NAME>
                <NAME_H1>Protiproudy a atrakce</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[V kategorii Protiproudy a atrakce najdete zařízení, která promění váš bazén v místo pro zábavu, relaxaci a sportovní aktivity. Protiproudy a další atrakce jsou ideálním řešením pro bazény všech velikostí, poskytují příjemný a silný vodní proud, který umožní plavání na místě, či vytvoří dokonalou atmosféru pro odpočinek.

Co najdete v kategorii Protiproudy a atrakce?

Protiproudy – silné vodní proudy, které umožňují plavání proti proudu.
Všestranné ovládání – snadná regulace intenzity protiproudu nebo masáže.
Proč si vybrat protiproudy a atrakce od Poolzone.cz?
✔ Široká nabídka protiproudů a atrakcí pro různé typy bazénů.
✔ Vysoce kvalitní materiály odolné vůči bazénovým chemikáliím.
✔ Jednoduchá instalace a snadné ovládání pro maximální pohodlí.

Zajistěte si zábavu a relaxaci ve vašem bazénu s protiproudy a atrakcemi od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>protiproudy-a-atrakce</URL>
                <LINK_URL>protiproudy-a-atrakce</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>protiproudy-a-atrakce</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Protiproudy a atrakce pro bazény | Zábava a relaxace na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si protiproudy a atrakce na Poolzone.cz, které přidají vaší bazénové zóně zábavu a relaxaci. Nabízíme kvalitní protiproudy a vodní atrakce ideální pro soukromé bazény i veřejné bazénové prostory. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Protiproudy a atrakce, výkonný protiproud, nejlepší protiproudy, bazénový protiproud, protiproud do bazénu, závěsný protiproud</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|pro-stavbu-bazenu|chrlice-a-masaze</CODE>
        <CATEGORY_ID>H27</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>H1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Chrliče a masáže</NAME>
                <NAME_H1>Chrliče a masáže</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[V kategorii Chrliče a masáže najdete prvky, které přidají vašemu bazénu stylovou atrakci a zároveň poskytují relaxační masáž. Chrliče a masážní prvky nejen zkrášlí váš bazén, ale také vám umožní si užívat osvěžení a příjemnou hydromasáž přímo ve vodě.

Co najdete v kategorii Chrliče a masáže?

Vodní chrliče – atraktivní vodní fontány nebo gejzíry, které vytváří působivou vodní show.
Masážní trysky – pro příjemné uvolnění svalů a zlepšení cirkulace v těle.
Bublinkové rošty – pro relaxační zónu s jemnými bublinkami, které působí na celé tělo.
Odolné materiály – chrliče a masážní trysky vyrobené z kvalitních materiálů odolných vůči bazénové chemii a UV záření.
Proč si vybrat chrliče a masáže od Poolzone.cz?
✔ Široká nabídka vodních chrličů a masážních prvků pro různé typy bazénů.
✔ Vysoce kvalitní materiály pro dlouhou životnost a odolnost.
✔ Snadná instalace a možnost přizpůsobení do každého bazénu.

Zajistěte si zábavu a relaxaci s chrliči a masážemi od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>chrlice-a-masaze</URL>
                <LINK_URL>chrlice-a-masaze</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>chrlice-a-masaze</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Chrliče a masáže pro bazény | Oáza relaxace na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si chrliče a masáže na Poolzone.cz, které přinesou do vašeho bazénu oázu relaxace. Nabízíme kvalitní chrliče a masážní prvky, ideální pro vytvoření příjemného wellness prostředí. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Chrliče a masáže, masážní trysky, bazénové chrliče, chrliče vody, chrliče vody k bazénu, masážní protiproud</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|chemie</CODE>
        <CATEGORY_ID>I1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID />
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Chemie</NAME>
                <NAME_H1>Chemie</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[V naší nabídce naleznete široký sortiment chemických přípravků určených pro úpravu bazénové vody. Tyto chemické produkty jsou klíčové pro udržení správné kvality vody, její dezinfekci, regulaci pH, odstraňování nečistot a zabránění vzniku nežádoucích usazenin.

Jakou bazénovou chemii zde najdete?

Desinfekční přípravky – jako chlór, kyslík nebo různé šokové prostředky.
Regulátory pH – pro úpravu kyselosti nebo zásaditosti bazénové vody.
Algicidy – prostředky proti růstu řas a nečistotám.
Flokulanty – pro odstranění jemných nečistot a zákalu.
Ošetřující prostředky – pro ochranu bazénu před korozí a minerálními usazeninami.
Proč si vybrat chemii od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr kvalitních bazénových chemických přípravků pro různé typy bazénů.
✔ Snadné dávkování a aplikace díky přehlednému balení.
✔ Chemie od renomovaných výrobců, která zajišťuje bezpečnost a efektivní úpravu vody.

Zajistěte si správnou chemickou údržbu bazénu s produkty od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>chemie</URL>
                <LINK_URL>chemie</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>chemie</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénová chemie | Účinné přípravky pro čistou vodu</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bazénovou chemii na Poolzone.cz, která zahrnuje přípravky pro dezinfekci, úpravu pH, prevenci řas a další. Udržujte svůj bazén čistý a bezpečný s kvalitní chemií za skvělé ceny. Rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Chemie do bazénu, bazénová chemie, šetrná bazénová chemie, bazénová chemie výhodně, čištění bazénu, údržba bazénu, údržba vody, ekologická údržba vody</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|chemie|chlory-a-tablety</CODE>
        <CATEGORY_ID>I2</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>I1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Chlóry a tablety</NAME>
                <NAME_H1>Chlóry a tablety</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Zde najdete široký výběr chlóru a tablet určených pro dezinfekci bazénové vody. Tyto přípravky vám pomohou udržet vodu čistou, bez nežádoucích bakterií a mikroorganismů, a zároveň zajistí dlouhodobou ochranu před tvorbou řas a nečistot.

Jaké chlórové přípravky u nás najdete?

Chlorové tablety – tablety s postupným uvolňováním chlóru pro pravidelnou dezinfekci vody.
Rychloúčinné chlory – šokové prostředky, které rychle odstraní nežádoucí mikroorganismy a zákaly.
Kombinované tablety – tablety obsahující chlór i další přísady pro komplexní ošetření vody.
Proč si vybrat chlóry a tablety od Poolzone.cz?
✔ Kvalitní chlory a tablety od renomovaných výrobců pro efektivní dezinfekci.
✔ Široký výběr různých typů přípravků pro různé bazény a jejich velikosti.
✔ Snadné dávkování díky přehledným balením.

Zajistěte si efektivní dezinfekci bazénové vody s chlórem a tablety od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>chlory-a-tablety</URL>
                <LINK_URL>chlory-a-tablety</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>chlory-a-tablety</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Chlorové tablety a přípravky | Dezinfekce bazénové vody</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si chlorové tablety a přípravky na Poolzone.cz, které zajišťují účinnou dezinfekci bazénové vody. Nabízíme chlorové tablety, granuláty a další produkty pro čistotu a hygienu vody. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Chlóry a tablety, chlor do bazénu, chlorové tablety, tablety do bazénu 5v1, chlor šok, tablety do bazénu výhodné balení</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|chemie|bezchlorova-chemie</CODE>
        <CATEGORY_ID>I3</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>I1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Bezchlorová chemie</NAME>
                <NAME_H1>Bezchlorová chemie</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Zde najdete široký výběr bezchlórové chemie, která je ideální pro úpravu bazénové vody bez použití tradičního chlóru. Tyto přípravky vám pomohou udržet vodu čistou, zdravou a bez nežádoucích chemických zápachů.

Co u nás najdete v bezchlórové chemii?

Oxi tablety – přípravky na bázi kyslíku, které účinně dezinfikují bazénovou vodu.
Oxidační šoky – šokové prostředky na bázi kyslíku, které rychle odstraní mikroorganismy a zákaly.
Speciální polymerové přípravky – určené pro komplexní ošetření vody bez přidaného chlóru.
Bezpečné testovací sady – pro kontrolu parametrů vody bez vlivu na kvalitu chemie.
Proč si vybrat bezchlórovou chemii od Poolzone.cz?
✔ Kvalitní produkty na bázi kyslíku od renomovaných výrobců.
✔ Široký výběr bezchlórových přípravků pro různé bazénové systémy.
✔ Snadné použití a šetrnost k životnímu prostředí.

Zajistěte si efektivní úpravu bazénové vody s bezchlórovou chemií od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>bezchlorova-chemie</URL>
                <LINK_URL>bezchlorova-chemie</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>bezchlorova-chemie</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bezchlorová chemie pro bazény | Šetrná péče o vodu</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si bezchlorovou chemii na Poolzone.cz, která zajišťuje šetrnou a účinnou péči o bazénovou vodu bez použití chlóru. Ideální pro citlivou pokožku a ekologické řešení. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bezchlorová chemie, kvalitní bezchlorová chemie, šetrná bezchlorová chemie, bezchlorová úprava vody, bazén bez chloru</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|chemie|tekuta-chemie-pro-davkovace</CODE>
        <CATEGORY_ID>I4</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>I1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Tekutá chemie pro dávkovače</NAME>
                <NAME_H1>Tekutá chemie pro dávkovače</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Zde najdete široký výběr tekuté chemie pro dávkovače, která je ideální pro automatickou úpravu bazénové vody. Tyto přípravky vám usnadní a zautomatizují dávkování dezinfekčních prostředků, regulaci pH a dalších důležitých parametrů vody.

Co u nás najdete v tekuté chemii pro dávkovače?

Tekuté dezinfekční přípravky – pro pravidelnou dezinfekci vody pomocí dávkovačů.
Tekuté regulátory pH – pro přesnou a automatickou úpravu kyselosti nebo zásaditosti vody.
Oxidační šoky – šokové prostředky na bázi kyslíku pro rychlé odstranění nečistot.
Algicidy v tekuté formě – proti růstu řas bez přidaného chlóru.
Proč si vybrat tekutou chemii pro dávkovače od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr kvalitních tekutých chemických přípravků pro různé typy bazénových dávkovačů.
✔ Snadné použití a přesné dávkování díky automatickým dávkovačům.
✔ Produkty od renomovaných výrobců, které zajišťují efektivní úpravu vody.

Zajistěte si správné dávkování chemie pro váš bazén s tekutou chemií od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>tekuta-chemie-pro-davkovace</URL>
                <LINK_URL>tekuta-chemie-pro-davkovace</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>tekuta-chemie-pro-davkovace</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Tekutá chemie pro dávkovače | Automatizovaná úprava bazénové vody</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si tekutou chemii pro dávkovače na Poolzone.cz. Ideální řešení pro automatickou úpravu bazénové vody s minimálním úsilím. Nabízíme kvalitní produkty pro dezinfekci, regulaci pH a prevenci řas. Rychlé doručení a výhodné ceny!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Tekutá chemie pro dávkovače, tekutá bazénová chemie, chemie do dávkovače, tekutá chemie výhodné balení, tekutá chemie do bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|chemie|uprava-ph</CODE>
        <CATEGORY_ID>I5</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>I1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Úprava pH</NAME>
                <NAME_H1>Úprava pH</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Zde najdete široký výběr přípravků pro úpravu pH bazénové vody. Správná hodnota pH je klíčová pro udržení čisté, zdravé a bezpečné vody. Nesprávné pH může vést k tvorbě usazenin, nepříjemným zápachům nebo poškození bazénové technologie.

Co u nás najdete pro úpravu pH?

Kyseliny – pro snížení pH vody a její neutralizaci.
Zásady – pro zvýšení pH vody a její úpravu do optimální hladiny.
Proč si vybrat přípravky pro úpravu pH od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr kvalitních přípravků pro rychlou a efektivní úpravu pH.
✔ Snadné použití díky přehledným balením a přesným dávkovacím poměrům.
✔ Produkty od renomovaných výrobců, které zajišťují bezpečnost a spolehlivost.

Zajistěte si správnou úpravu pH vody ve vašem bazénu s produkty od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>uprava-ph</URL>
                <LINK_URL>uprava-ph</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>uprava-ph</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Úprava pH bazénové vody | Regulace kyselosti a zásaditosti</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si přípravky pro úpravu pH na Poolzone.cz. Nabízíme kvalitní produkty pro zvýšení nebo snížení pH vody, které zajistí optimální podmínky a ochranu bazénového vybavení. Skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Úprava pH, úprava pH v bazénu, úprava pH vody, úprava pH vody v bazénu, pH v bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|chemie|algicidy</CODE>
        <CATEGORY_ID>I6</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>I1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Algicidy</NAME>
                <NAME_H1>Algicidy</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Zde najdete široký výběr algicidů – přípravků určených k prevenci a odstranění řas z bazénové vody. Algicidy pomáhají udržet vodu čistou a zdravou tím, že brání růstu nežádoucích řas, které mohou zhoršovat kvalitu vody a způsobovat nepříjemné zákaly.

Jaké algicidy u nás najdete?

Algicidy bez chlóru – šetrné algicidy, které lze použít v bazénech, kde nejde použít klasický chlór.
Kombinované přípravky – algicidy, které zároveň působí jako flokulanty a jiné přípravky.
Tekuté algicidy – snadno se dávkují.
Proč si vybrat algicidy od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr kvalitních algicidů pro různé typy bazénů.
✔ Snadné použití a efektivní ochrana bazénové vody před růstem řas.
✔ Produkty od renomovaných výrobců, které zajišťují spolehlivou ochranu.

Zajistěte si správnou ochranu bazénu proti růstu řas s algicidy od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>algicidy</URL>
                <LINK_URL>algicidy</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>algicidy</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Algicidy pro bazény | Prevence a odstranění řas</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si algicidy na Poolzone.cz, které účinně zabraňují růstu řas a pomáhají udržet bazénovou vodu křišťálově čistou. Nabízíme kvalitní přípravky za skvělé ceny s rychlým doručením!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Algicidy, algicid bazén, algicidní přípravek, algicid aseko, tekutý algicid</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|chemie|vlockovace</CODE>
        <CATEGORY_ID>I7</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>I1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Vločkovače</NAME>
                <NAME_H1>Vločkovače</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Zde najdete široký výběr vločkovačů – přípravků, které pomáhají odstranit jemné nečistoty a zákaly z bazénové vody. Vločkovače působí jako efektivní pomocník při zlepšování průzračnosti vody a jejím čištění.

Co u nás najdete v vločkovačích?

Tekuté vločkovače – snadno se dávkují a okamžitě odstraňují jemné částice.
Práškové vločkovače – ideální pro efektivní odstranění jemného zákalu ve větších bazénech.
Flokulační kartuše - ideální pro pozvolné projasnění mléčné vody.
Proč si vybrat vločkovače od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr kvalitních vločkovačů pro různé typy bazénů.
✔ Snadné použití a okamžitý efekt při zlepšení průzračnosti vody.
✔ Produkty od renomovaných výrobců, které zajistí dlouhodobě čistou vodu.

Zajistěte si průzračně čistou vodu s vločkovači od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>vlockovace</URL>
                <LINK_URL>vlockovace</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>vlockovace</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Vločkovače pro bazény | Křišťálově čistá voda snadno a rychle</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si vločkovače na Poolzone.cz, které účinně odstraňují drobné nečistoty z bazénové vody. Pomáhají vytvořit křišťálově čistou vodu a usnadňují filtraci. Kvalitní produkty za skvělé ceny a rychlé doručení!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Vločkovače, bazénový vločkovač, vločkovač do bazénu, vločkovač do vody, vločkovací tablety</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|chemie|cisteni-a-udrzba-bazenu</CODE>
        <CATEGORY_ID>I8</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>I1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Čištění a údržba bazénu</NAME>
                <NAME_H1>Čištění a údržba bazénu</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Zde najdete chemii určenou k čištění povrchů bazénu – ideální pro údržbu fólií, laminátů a vodních linek. Tyto speciální čisticí přípravky efektivně odstraní nečistoty, mastnotu a jiné usazeniny, které se mohou v bazénu hromadit.

Co u nás najdete v chemii pro čištění povrchů bazénu?

Čisticí prostředky na fólie, lamináty, plasty a ostatní materiály – určené pro efektivní odstranění nečistot a mastnoty z povrchu.
Čističe vodních linek – ideální pro odstranění vodního kamene, mastnoty a usazenin kolem vodní hladiny.
Speciální čisticí přípravky – šetrné k materiálům, ale účinné při odstranění nečistot a organických usazenin.
Proč si vybrat čisticí chemii od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr kvalitní bazénové chemie určené k efektivnímu čištění povrchů.
✔ Snadné použití a rychlé odstranění nečistot z fólií, laminátů a vodních linek.
✔ Produkty od renomovaných výrobců, které zajistí šetrnou, ale účinnou údržbu.

Zajistěte si čistý povrch bazénu s chemickými přípravky od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>cisteni-a-udrzba-bazenu</URL>
                <LINK_URL>cisteni-a-udrzba-bazenu</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>cisteni-a-udrzba-bazenu</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Čištění a údržba bazénu | Vše pro čistý bazén</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Prohlédněte si příslušenství pro čištění a údržbu bazénu na Poolzone.cz. Nabízíme čističe pro odstranění vodní linky, uvolnění vodního kamene a další produkty pro snadnou péči o bazén. Kvalitní vybavení za skvělé ceny s rychlým doručením!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Čištění a údržba bazénu, set pro čištění bazénu, výhodný set pro čištění bazénu, jak na údržbu bazénu, údržba bazénové vody</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|chemie|na-vodni-kamen-a-zelezo</CODE>
        <CATEGORY_ID>I9</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>I1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Na vodní kámen a železo</NAME>
                <NAME_H1>Na vodní kámen a železo</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Zde najdete chemii určenou k odstranění vodního kamene a železa – přípravky, které pomáhají efektivně bojovat s usazeninami a rezavými skvrnami, které se mohou v bazénu hromadit. Tyto produkty udržují bazénovou vodu čistou a zabraňují vzniku nečistot.

Co u nás najdete v chemii na vodní kámen a železo?

Odstraňovače vodního kamene – přípravky, které šetrně, ale účinně rozpouštějí vodní kámen na povrchu bazénu a v jeho technologiích.
Odstraňovače železa – speciální čisticí prostředky, které redukují a odstraňují železité usazeniny a rez, jež se mohou objevit v bazénové vodě.
Kombinované čističe – určené k odstranění jak vodního kamene, tak železa z bazénových povrchů a technologií.
Proč si vybrat chemii na vodní kámen a železo od Poolzone.cz?
✔ Široký sortiment přípravků na efektivní odstranění vodního kamene a železa.
✔ Snadné použití a rychlé odstranění nežádoucích usazenin z bazénové vody.
✔ Produkty od renomovaných výrobců, které zajistí dlouhodobou ochranu a čistotu.

Zajistěte si čistou vodu bez vodního kamene a železa s chemickými přípravky od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>na-vodni-kamen-a-zelezo</URL>
                <LINK_URL>na-vodni-kamen-a-zelezo</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>na-vodni-kamen-a-zelezo</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Přípravky na vodní kámen a železo | Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Široká nabídka přípravků na odstranění vodního kamene a železa z vody. Udržujte bazén čistý a zářivý s profesionální chemií od Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Odstranění vodního kamene z bazénu, železitá voda v bazénu, jak na tvrdou vodu v bazénu, prevence vodního kamene v bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|chemie|pro-virivky-a-sauny</CODE>
        <CATEGORY_ID>I10</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>I1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Pro vířivky a sauny</NAME>
                <NAME_H1>Pro vířivky a sauny</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Zde najdete chemii a přípravky určené pro péči o vířivky a sauny – speciální čisticí prostředky, vonné essence a peelingovou sůl, které vám pomohou udržet čistotu a příjemné prostředí ve vířivkách a saunách.

Co u nás najdete pro vířivky a sauny?

Čisticí prostředky pro sauny – šetrné, ale účinné čističe určené pro údržbu dřevěných a skleněných povrchů sauny.
Vonné esence – přírodní a příjemné vůně, které provoní vaši saunu či vířivku a zpříjemní relaxaci.
Peelingová sůl – jemné a šetrné prostředky pro exfoliaci pokožky při saunování či v koupelích.
Proč si vybrat přípravky pro vířivky a sauny od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr čisticích a ošetřujících přípravků pro sauny a vířivky.
✔ Snadné použití a udržení čistoty a příjemné vůně ve vašem relaxačním zařízení.
✔ Produkty od renomovaných výrobců, které zajišťují vysokou kvalitu a bezpečnost.

Zajistěte si dokonalou péči o vaše vířivky a sauny s produkty od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>pro-virivky-a-sauny</URL>
                <LINK_URL>pro-virivky-a-sauny</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>pro-virivky-a-sauny</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Esence a chemie pro vířivky a sauny | Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Vyberte si kvalitní esence, chemii a příslušenství pro vířivky a sauny. Relaxujte v dokonalé čistotě a vůni. Poolzone.cz – vše pro vaši pohodu.</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Chemie pro vířivky, nejlepší chemie pro vířivky, čištění vody ve vířivce, údržba sauny, šetrné čištění sauny, čištění sauny</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|chemie|ostatni</CODE>
        <CATEGORY_ID>I11</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>I1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Ostatní</NAME>
                <NAME_H1>Ostatní</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Zde najdete ostatní speciální přípravky určené pro různé úpravy bazénové vody, které nezapadají do běžných kategorií. Tyto produkty pomáhají s odstraněním specifických problémů, jako jsou rez, mastnota, nebo různé nečistoty, a zajišťují efektivní péči o bazénovou vodu.

Proč si vybrat ostatní chemii od Poolzone.cz?
✔ Široký výběr chemických přípravků pro různé specifické potřeby bazénové vody.
✔ Efektivní řešení pro odstranění nežádoucích nečistot a usazenin.
✔ Kvalitní produkty od renomovaných výrobců, které zajistí dlouhodobou čistotu vody.

]]>                </DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>ostatni</URL>
                <LINK_URL>ostatni</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>ostatni</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Ostatní bazénová chemie | Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Široký výběr ostatní bazénové chemie pro speciální potřeby. Udržujte vodu čistou a bezpečnou s produkty z Poolzone.cz – kvalita na prvním místě!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Doplňky a příslušenství k bazénové chemii, bazénová chemie doplňky</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|folie</CODE>
        <CATEGORY_ID>J1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID />
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Fólie</NAME>
                <NAME_H1>Fólie</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[U nás najdete těžké fólie určené pro hydroizolaci bazénu. Nabízíme fólie od renomovaných výrobců Elbe a Cefil, které jsou ideální pro profesionální použití při stavbě a opravách bazénů. Tyto fólie jsou vyrobeny z odolných materiálů, které zajišťují dlouhou životnost a vysokou odolnost vůči bazénovým chemikáliím a UV záření.

Jaké fólie nabízíme?

Fólie pro hydroizolaci – těžké fólie od výrobců Elbe a Cefil, určené pro bazénové aplikace.
Elbe - německá kvalita – fólie vyrobené z odolného PVC.
Různé šířky a délky – fólie vhodné pro různé velikosti a typy bazénů.
Odolné vůči chemikáliím a UV záření – fólie, které udrží svou kvalitu i při dlouhodobém vystavení bazénovým chemikáliím.
Proč si vybrat fólie od Poolzone.cz?
✔ Kvalitní těžké fólie pro profesionální hydroizolaci bazénu.
✔ Odolné materiály, které vydrží dlouhodobé působení bazénových chemikálií.
✔ Výrobky od renomovaných značek Elbe a Cefil, které garantují vysokou kvalitu.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>folie</URL>
                <LINK_URL>folie</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>folie</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Bazénové těžké fólie pro hydroizolaci bazénu | Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Kvalitní bazénové těžké fólie pro svařování. Odolné a spolehlivé řešení pro bazény všech velikostí. Vyberte si u odborníků na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénové fólie, nejlepší bazénové fólie, bazénová folie, kvalitní bazénové folie, bazénová fólie, výměna bazénové folie, náhradní bazénová folie, folie na bazén</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|folie|elbe-klasik</CODE>
        <CATEGORY_ID>J2</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>J1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Elbe Klasik</NAME>
                <NAME_H1>Elbe Klasik</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Základní řada fólií s osvědčenou kvalitou a dlouhou životností. Ideální pro standardní bazény, poskytuje spolehlivou ochranu proti vodě a chemikáliím.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>elbe-klasik</URL>
                <LINK_URL>elbe-klasik</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>elbe-klasik</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Elbe Klasik | Bazénové fólie skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Základní bazénové fólie bez akrylátové ochranné vrstvy. Ekonomická volba pro dlouhodobou těsnost bazénu za dostupnou cenu. Vhodné pro běžné bazénové instalace. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénová folie Elbe Klasik, folie Elbe Klasik, Elbe Klasik akce, Elbe Klasik folie, Elbe Klasik bazén</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|folie|elbe-supra</CODE>
        <CATEGORY_ID>J3</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>J1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Elbe Supra</NAME>
                <NAME_H1>Elbe Supra</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Pokročilá řada fólií s vylepšenými vlastnostmi, jako je zvýšená odolnost vůči UV záření a chemikáliím. Vhodná pro bazény s vyššími nároky na odolnost a trvanlivost.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>elbe-supra</URL>
                <LINK_URL>elbe-supra</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>elbe-supra</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Elbe Supra | Bazénové fólie skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Bazénové fólie s jednou akrylátovou ochrannou vrstvou. Odolná fólie ideální pro dlouhodobou ochranu proti UV záření, mechanickému poškození a chemikáliím. Perfektní volba pro náročné bazénové instalace. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénová folie Elbe Supra, folie Elbe Supra, Elbe Supra akce, Elbe Supra folie, Elbe Supra bazén</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|folie|elbe-elite</CODE>
        <CATEGORY_ID>J4</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>J1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Elbe Elite</NAME>
                <NAME_H1>Elbe Elite</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Prémiová řada fólií s vynikajícími mechanickými vlastnostmi a dlouhou životností. Dostupná v široké škále barev a vzorů, umožňuje vytvořit unikátní vzhled bazénu.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>elbe-elite</URL>
                <LINK_URL>elbe-elite</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>elbe-elite</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Elbe Elite | Bazénové fólie skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Bazénová fólie se třemi akrylátovými ochrannými vrstvami. Nejpokročilejší fólie s vynikající odolností proti UV záření, mechanickému poškození a chemikáliím. Ideální pro náročné a komerční bazénové instalace. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénová folie Elbe Elite, folie Elbe Elite, Elbe Elite akce, Elbe Elite folie, Elbe Elite bazén</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|folie|elbe-elite-motion</CODE>
        <CATEGORY_ID>J5</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>J1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Elbe Elite Motion</NAME>
                <NAME_H1>Elbe Elite Motion</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Speciální fólie s 3D povrchem, který zajišťuje lepší odolnost vůči nečistotám a usazeninám. Vhodná pro bazény s vysokým provozem a nároky na údržbu.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>elbe-elite-motion</URL>
                <LINK_URL>elbe-elite-motion</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>elbe-elite-motion</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Elbe Elite Motion | Bazénové fólie skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Exkluzivní bazénové fólie s 3D povrchem. Moderní fólie s jedinečnou strukturou povrchu, která zajišťuje elegantní vzhled a vysokou odolnost proti UV záření, chemikáliím a mechanickému opotřebení. Ideální pro luxusní bazény s jedinečným designem. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénová folie Elbe Elite Motion, folie Elbe Elite Motion, Elbe Elite Motion akce, Elbe Elite Motion folie, Elbe Elite Motion bazén</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|folie|elbe-pearl</CODE>
        <CATEGORY_ID>J6</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>J1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Elbe Pearl</NAME>
                <NAME_H1>Elbe Pearl</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Luxusní fólie s perleťovým efektem, který dodává bazénu elegantní a sofistikovaný vzhled. Vhodná pro designové bazény a wellness centra.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>elbe-pearl</URL>
                <LINK_URL>elbe-pearl</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>elbe-pearl</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Elbe Pearl | Bazénové fólie skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Bazénové fólie s třpytivou úpravou. Fólie s jemným třpytivým povrchem, který dodává bazénu elegantní a luxusní vzhled. Vynikající odolnost proti UV záření, chemikáliím a mechanickému poškození. Ideální volba pro bazény, které hledají jedinečný design a vysokou kvalitu. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénová folie Elbe Pearl, folie Elbe Pearl, Elbe Pearl akce, Elbe Pearl folie, Elbe Pearl bazén</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|folie|elbe-island-dreams</CODE>
        <CATEGORY_ID>J7</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>J1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Elbe Island Dreams</NAME>
                <NAME_H1>Elbe Island Dreams</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Fólie inspirované tropickými ostrovy, s živými barvami a vzory, které přinášejí exotický nádech do vašeho bazénu.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>elbe-island-dreams</URL>
                <LINK_URL>elbe-island-dreams</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>elbe-island-dreams</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Elbe Island Dreams | Bazénové fólie skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Bazénové fólie s 3D povrchem, který dokonale imituje přírodní kamínky. Fólie s jedinečným designem, který přináší do bazénu přirozený a luxusní vzhled. Vynikající odolnost proti UV záření, chemikáliím a mechanickému opotřebení. Ideální volba pro bazény, které si žádají přírodní estetiku a vysokou kvalitu. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénová folie Elbe Island Dreams, folie Elbe Island Dreams, Elbe Island Dreams akce, Elbe Island Dreams folie, Elbe Island Dreams bazén</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|folie|elbe-royal</CODE>
        <CATEGORY_ID>J8</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>J1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Elbe Royal</NAME>
                <NAME_H1>Elbe Royal</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Exkluzivní řada fólií s vysokým leskem a odolností, která zajišťuje dlouhou životnost a snadnou údržbu. Vhodná pro luxusní bazény a rezidence.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>elbe-royal</URL>
                <LINK_URL>elbe-royal</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>elbe-royal</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Elbe Royal | Bazénové fólie skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>3D bazénové fólie s žíhaným povrchem. Fólie s jedinečným 3D efektem, který dodává bazénu hloubku a exkluzivní vzhled. Vynikající odolnost proti UV záření, chemikáliím a mechanickému opotřebení. Ideální volba pro luxusní bazény, které hledají jedinečnost a vysokou kvalitu. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénová folie Elbe Royal, folie Elbe Royal, Elbe Royal akce, Elbe Royal folie, Elbe Royal bazén</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|folie|elbe-pure</CODE>
        <CATEGORY_ID>J9</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>J1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Elbe Pure</NAME>
                <NAME_H1>Elbe Pure</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Ekologická řada fólií vyrobená z recyklovaných materiálů, která kombinuje šetrnost k životnímu prostředí s vysokou kvalitou a odolností.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>elbe-pure</URL>
                <LINK_URL>elbe-pure</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>elbe-pure</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Elbe Pure | Bazénové fólie skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Bazénové fólie s 3D povrchem v různých vzorech a barevných provedeních. Fólie s moderním a multifunkčním designem, který umožňuje přizpůsobení bazénu vašemu vkusu. Vynikající odolnost proti UV záření, chemikáliím a mechanickému opotřebení. Ideální volba pro bazény, které hledají estetiku i vysokou kvalitu. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénová folie Elbe Pure, folie Elbe Pure, Elbe Pure akce, Elbe Pure folie, Elbe Pure bazén</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|folie|cefil</CODE>
        <CATEGORY_ID>J10</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>J1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Cefil</NAME>
                <NAME_H1>Cefil</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Fólie Cefil představují kvalitní řešení pro hydroizolaci bazénů, vhodné pro nové stavby i rekonstrukce. Tyto fólie jsou vyrobeny z vysoce odolného PVC materiálu, který zajišťuje dlouhou životnost a odolnost vůči bazénovým chemikáliím a UV záření.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>cefil</URL>
                <LINK_URL>cefil</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>cefil</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Cefil | Bazénové fólie skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>3D bazénové fólie od výrobce Cefil s originálními vzory. Fólie s jedinečným 3D povrchem, který přináší do bazénu moderní a stylový design. Vynikající odolnost proti UV záření, chemikáliím a mechanickému opotřebení. Ideální volba pro bazény, které si žádají vysokou kvalitu a estetiku. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Bazénová folie Cefil, folie Cefil, Cefil akce, Cefil folie, Cefil bazén</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|folie|protiskluz</CODE>
        <CATEGORY_ID>J11</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>J1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Protiskluz</NAME>
                <NAME_H1>Protiskluz</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Pro zajištění bezpečnosti a komfortu uživatelů bazénu je důležité zvolit vhodnou protiskluzovou fólii. Tyto fólie jsou navrženy tak, aby minimalizovaly riziko uklouznutí na dně bazénu, schodech a dalších pochozích plochách.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>protiskluz</URL>
                <LINK_URL>protiskluz</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>protiskluz</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Protiskluz | Bazénové fólie skladem na Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Protiskluz – speciální protiskluzové fólie určené pro nášlapy v bazénech. Fólie zajišťují bezpečnost při vstupu a výstupu z bazénu, a to i za mokra. Vhodné pro venkovní i vnitřní bazény. Odolné proti chemikáliím a UV záření. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Protiskluzová folie, protiskluzová bazénová folie, protiskluzová folie do bazénu</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|folie|geotextilie-a-prislusenstvi</CODE>
        <CATEGORY_ID>J12</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>J1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Geotextílie a příslušenství</NAME>
                <NAME_H1>Geotextílie a příslušenství</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Pro správné a dlouhodobé zajištění hydroizolace bazénu je důležité použít kvalitní geotextilie a odpovídající příslušenství. Geotextilie slouží jako ochranná vrstva pod bazénovou fólií, chrání ji před mechanickým poškozením a zajišťuje rovnoměrné rozložení tlaku. Spolu s vhodným příslušenstvím, jako jsou viplanylové plechy, natloukací hmoždinky a lepidlo ve spreji, vytvoříte pevné a spolehlivé podmínky pro instalaci bazénové fólie.

Co najdete v kategorii Geotextilie a příslušenství k foliování?

Geotextilie – Ochranná textilie s vysokou pevností, která zabraňuje protržení fólie a chrání ji před vnějším mechanickým vlivem. Dostupné různé gramáže od 300 g/m² do 500 g/m², které odpovídají různým typům bazénů a konstrukcím.
Viplanylové plechy – slouží k uchycení bazénové fólie
Natloukací hmoždinky – Speciální kotvy, které zajišťují pevné uchycení vyplanylových plechů k tělesu bazénu během instalace.
Lepidlo ve spreji – Snadno použitelné lepidlo určené k lepení geotextilie.
Proč si vybrat geotextilie a příslušenství od Poolzone.cz?

✔ Vysoce kvalitní materiály od renomovaných výrobců, které zajistí dlouhou životnost a spolehlivou hydroizolaci.
✔ Široký výběr různých typů a gramáží geotextilií vhodných pro různé konstrukce bazénů.
✔ Komplexní příslušenství pro snadnou a precizní instalaci bazénové fólie.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>geotextilie-a-prislusenstvi</URL>
                <LINK_URL>geotextilie-a-prislusenstvi</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>geotextilie-a-prislusenstvi</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Geotextilie a příslušenství pro bazény | Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Vysoce kvalitní geotextilie a příslušenství pro fóliování bazénu. Chraňte bazénovou fólii a zajistěte dokonalou instalaci. Vyberte si na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Geotextílie a příslušenství, geotextílie do bazénu, netkaná geotextílie, geotextilie </SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|folie|zalivky</CODE>
        <CATEGORY_ID>J13</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>J1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Zálivky</NAME>
                <NAME_H1>Zálivky</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Zalívky jsou speciální tmelové materiály určené k trvalému zacelení svarů bazénové fólie. Používají se k utěsnění spojů mezi fóliemi, čímž zajišťují pevnost, odolnost vůči vodě, chemikáliím a UV záření. Tyto zalívky jsou ideální pro precizní a dlouhodobou ochranu fólií bazénu.

Co najdete v kategorii Zalívky?

PVC zalívky – Speciální tmelové materiály, které slouží k zacelení svarů bazénové fólie.
Odolné vůči vodě a chemikáliím – Zalívky, které zajišťují pevné a trvalé utěsnění proti vodě a bazénovým chemikáliím.
Jednoduchá aplikace – Snadné zpracování a použití pro zacelení svarů během instalace fólie.
Proč si vybrat PVC zalívky od Poolzone.cz?

✔ Vysoce kvalitní PVC zalívky pro precizní zacelení spojů bazénové fólie.
✔ Odolnost vůči vodě, chemikáliím a UV záření.
✔ Snadná aplikace pro rychlou a efektivní instalaci.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>zalivky</URL>
                <LINK_URL>zalivky</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>zalivky</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Zálivky pro fóliování bazénů | Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Zálivky pro fóliování bazénů. Zajistěte perfektní výsledek instalace. Vyberte si na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Foliová zálivka, zálivka folie, ukončení folie, zálivka bazénové folie</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradnidily</CODE>
        <CATEGORY_ID>K1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID />
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[V naši nabídce náhradních díků najdete širokou nabídku originálních komponentů potřebných pro údržbu a opravy bazénových zařízení. Tyto díly vám pomohou rychle a snadno nahradit poškozené nebo opotřebované části, a zajistí tak bezproblémový chod vašeho bazénu.

Jaké náhradní díly u nás najdete?

Náhradní díly pro čerpadla – různé typy součástek pro udržení efektivního chodu bazénových čerpadel.
Díly pro automatické dávkovace – součástky potřebné k opravě nebo výměně v automatických dávkovacích systémech.
Náhradní díly pro solonizační jednotky – součásti potřebné pro údržbu a opravu solonizačních systémů.
Náhradní díly pro filtrace a další
Proč si vybrat náhradní díly od Poolzone.cz?
✔ Široký sortiment kvalitních náhradních dílů pro různé typy bazénového vybavení.
✔ Rychlé dodání a dostupnost potřebných komponentů.
✔ Kvalitní materiály, které zajistí dlouhou životnost a odolnost i v náročných podmínkách bazénového provozu.

Zajistěte si všechny potřebné náhradní díly pro vaše bazénové zařízení s produkty od Poolzone.cz!]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly pro bazény – vše na jednom místě | Poolzone.cz</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro bazény – široká nabídka dílů pro filtrační systémy, čerpadla, trysky a další. Kvalitní náhradní díly pro spolehlivý provoz vašeho bazénu. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly k bazénům, náhradní díly bazénové příslušenství, náhradní díly na bazén</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-cerpadla</CODE>
        <CATEGORY_ID>KA1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>K1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly čerpadla</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly čerpadla</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro bazénová čerpadla.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-cerpadla</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-cerpadla</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-cerpadla</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly pro bazénová čerpadla | Široká nabídka originálních dílů</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro bazénová čerpadla – široká nabídka originálních dílů pro různé značky a modely. Zajistěte spolehlivý provoz svého čerpadla s kvalitními komponenty. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly čerpadla, náhradní díly k čerpadlům, náhradní díly bazénové čerpadlo, náhradní díly na bazénové čerpadlo, bazenové čerpadlo náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-espa</CODE>
        <CATEGORY_ID>KA2</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KA1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly Espa</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly Espa</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro bazénová čerpadla španělského výrobce Espa.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-espa</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-espa</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-espa</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Bazénová čerpadla Espa</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro bazénová čerpadla Espa. Originální díly pro dlouhou životnost a spolehlivý provoz čerpadel. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly Espa, Espa náhradní díly, náhradní díly čerpadlo Espa, čerpadlo Espa náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-emaux</CODE>
        <CATEGORY_ID>KA3</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KA1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly Emaux</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly Emaux</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro bazénová čerpadla Emaux.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-emaux</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-emaux</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-emaux</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Bazénová čerpadla Emaux</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Originální náhradní díly pro bazénová čerpadla Emaux. Udržujte svůj bazén v chodu díky kvalitním komponentům. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly Emaux, Emaux náhradní díly, náhradní díly čerpadlo Emaux, čerpadlo Emaux náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-speck</CODE>
        <CATEGORY_ID>KA4</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KA1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly Speck</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly Speck</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro bazénová čerpadla německého výrobce Speck.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-speck</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-speck</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-speck</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Bazénová čerpadla Speck</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro bazénová čerpadla Speck. Kvalitní komponenty zajišťující spolehlivý výkon vašich čerpadel. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly Speck, Speck náhradní díly, náhradní díly čerpadlo Speck, čerpadlo Speck náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-sena</CODE>
        <CATEGORY_ID>KA5</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KA1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly Sena</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly Sena</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro bazénová čerpadla Sena španělského výrobce Astralpool.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-sena</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-sena</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-sena</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Bazénová čerpadla Sena</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro čerpadla Sena. Originální komponenty pro spolehlivý provoz a dlouhou životnost bazénových čerpadel. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly Sena, Sena náhradní díly, náhradní díly čerpadlo Sena, čerpadlo Sena náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-victoria</CODE>
        <CATEGORY_ID>KA6</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KA1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly Victoria</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly Victoria</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro bazénová čerpadla Victoria španělského výrobce Astralpool.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-victoria</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-victoria</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-victoria</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Bazénová čerpadla Victoria</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Originální náhradní díly pro čerpadla Victoria. Zajistěte plynulý chod svého bazénového systému. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly Victoria, Victoria náhradní díly, náhradní díly čerpadlo Victoria, čerpadlo Victoria náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-preva</CODE>
        <CATEGORY_ID>KA7</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KA1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly Preva</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly Preva</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro bazénová čerpadla Preva španělského výrobce Bombas Saci.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-preva</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-preva</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-preva</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Bazénová čerpadla Preva</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro čerpadla Preva. Spolehlivost a dlouhá životnost díky kvalitním originálním dílům. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly Preva, Preva náhradní díly, náhradní díly čerpadlo Preva, čerpadlo Preva náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-mcb/mcq</CODE>
        <CATEGORY_ID>KA8</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KA1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly MCB/MCQ</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly MCB/MCQ</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro bazénová čerpadla MCB/MCQ.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-mcb/mcq</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-mcb/mcq</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-mcb/mcq</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Bazénová čerpadla MCB/MCQ</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Originální náhradní díly pro čerpadla MCB/MCQ. Udržujte svá čerpadla ve špičkovém stavu. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly MCB/MCQ, MCB/MCQ náhradní díly, náhradní díly čerpadlo MCB/MCQ, čerpadlo MCB/MCQ náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-m-swimm,-s-swimm</CODE>
        <CATEGORY_ID>KA9</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KA1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly M-Swimm, S-Swimm</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly M-Swimm, S-Swimm</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro bazénová čerpadla M-Swimm, S-Swimm.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-m-swimm,-s-swimm</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-m-swimm,-s-swimm</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-m-swimm,-s-swimm</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Bazénová čerpadla M-Swimm, S-Swimm</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro čerpadla M-Swimm a S-Swimm. Kvalitní komponenty pro efektivní a spolehlivý provoz. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly M-Swimm, M-Swimm náhradní díly, náhradní díly čerpadlo M-Swimm, čerpadlo M-Swimm náhradní díly, Náhradní díly S-Swimm, S-Swimm náhradní díly, náhradní díly čerpadlo S-Swimm, čerpadlo S-Swimm náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-keramicke-ucpavky</CODE>
        <CATEGORY_ID>KA10</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KA1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly keramické ucpávky </NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly keramické ucpávky </NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních keramických ucpávek pro bazénová čerpadla různých výrobců.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-keramicke-ucpavky-</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-keramicke-ucpavky-</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-keramicke-ucpavky-</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Keramické ucpávky k bazénovým čerpadlům</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Keramické ucpávky pro bazénová čerpadla. Vysoce odolné komponenty pro dokonalé těsnění a dlouhou životnost. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly keramické ucpávky , keramické ucpávky náhradní díly, keramické ucpávky do bazénu, bazénové keramické ucpávky , náhradní díly na bazénové keramické ucpávky</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-filtrace</CODE>
        <CATEGORY_ID>KB1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>K1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly filtrace </NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly filtrace </NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro bazénové filtrace a 6ti cestné ventily.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-filtrace-</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-filtrace-</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-filtrace-</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly pro bazénové filtrace | Široká nabídka originálních dílů</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro bazénové filtrace – široká nabídka dílů pro pískové i kartušové filtrační systémy. Udržujte svou filtraci v perfektním stavu s originálními náhradními komponenty. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly filtrace , náhradní díly k filtracím, náhradní díly bazénová filtrace, náhradní díly pro bazénovou filtraci, bazénová filtrace náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-nadoby-qs</CODE>
        <CATEGORY_ID>KB2</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KB1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly nádoby QS</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly nádoby QS</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro filtrace QS.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-nadoby-qs</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-nadoby-qs</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-nadoby-qs</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Filtrační nádoby QS</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Originální náhradní díly pro filtrační nádoby QS. Kvalitní komponenty pro dlouhou životnost a efektivní provoz filtrace. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly na nádoby QS, náhradní díly QS nádoba, náhradní díly k nádobě QS, náhradní díly QS filtrace, QS nádoba náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-nadoby-top-vf</CODE>
        <CATEGORY_ID>KB3</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KB1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly nádoby TOP VF</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly nádoby TOP VF</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro filtrace TOP VF.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-nadoby-top-vf</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-nadoby-top-vf</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-nadoby-top-vf</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Filtrační nádoby TOP VF</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro filtrační nádoby TOP VF. Široká nabídka kvalitních dílů pro bezproblémový chod vašeho filtračního systému. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly na nádoby TOP VF, náhradní díly TOP VF nádoba, náhradní díly k nádobě TOP VF, náhradní díly TOP VF filtrace, TOP VF nádoba náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-nadoby-top</CODE>
        <CATEGORY_ID>KB4</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KB1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly nádoby TOP</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly nádoby TOP</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro filtrace TOP.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-nadoby-top</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-nadoby-top</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-nadoby-top</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Filtrační nádoby TOP</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro filtrační nádoby TOP. Originální komponenty pro spolehlivý výkon a dlouhou životnost. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly na nádoby TOP, náhradní díly TOP nádoba, náhradní díly k nádobě TOP, náhradní díly TOP filtrace, TOP nádoba náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-nadoby-mfs</CODE>
        <CATEGORY_ID>KB5</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KB1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly nádoby MFS</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly nádoby MFS</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro filtrace MFS.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-nadoby-mfs</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-nadoby-mfs</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-nadoby-mfs</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Filtrační nádoby MFS</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Kvalitní náhradní díly pro filtrační nádoby MFS. Udržujte svůj filtrační systém v perfektním stavu s originálními díly. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly na nádoby MFS, náhradní díly MFS nádoba, náhradní díly k nádobě MFS, náhradní díly MFS filtrace, MFS nádoba náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-nadoby-smg</CODE>
        <CATEGORY_ID>KB6</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KB1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly nádoby SMG</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly nádoby SMG</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro filtrace SMG.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-nadoby-smg</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-nadoby-smg</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-nadoby-smg</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Filtrační nádoby SMG</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro filtrační nádoby SMG. Spolehlivé a odolné komponenty pro dlouhodobý výkon vaší filtrace. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly na nádoby SMG, náhradní díly SMG nádoba, náhradní díly k nádobě SMG, náhradní díly SMG filtrace, SMG nádoba náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-nadoby-cantabric</CODE>
        <CATEGORY_ID>KB7</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KB1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly nádoby Cantabric</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly nádoby Cantabric</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro filtrace Cantabric.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-nadoby-cantabric</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-nadoby-cantabric</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-nadoby-cantabric</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Filtrační nádoby Cantabric</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Originální náhradní díly pro filtrační nádoby Cantabric. Kvalitní komponenty pro efektivní provoz a dlouhou životnost. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly na nádoby Cantabric, náhradní díly Cantabric nádoba, náhradní díly k nádobě Cantabric, náhradní díly Cantabric filtrace, Cantabric nádoba náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-nadoby-bilbao</CODE>
        <CATEGORY_ID>KB8</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KB1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly nádoby Bilbao</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly nádoby Bilbao</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro filtrace Bilbao.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-nadoby-bilbao</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-nadoby-bilbao</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-nadoby-bilbao</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Filtrační nádoby Bilbao</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro filtrační nádoby Bilbao. Široký výběr kvalitních komponentů pro váš filtrační systém. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly na nádoby Bilbao, náhradní díly Bilbao nádoba, náhradní díly k nádobě Bilbao, náhradní díly Bilbao filtrace, Bilbao nádoba náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-manualni-ventily</CODE>
        <CATEGORY_ID>KB9</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KB1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly manuální ventily</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly manuální ventily</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro manuální 6cestné ventily.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-manualni-ventily</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-manualni-ventily</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-manualni-ventily</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Manuální 6cestné ventily</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro manuální 6cestné ventily. Kvalitní díly pro dlouhou životnost a efektivní ovládání filtračních systémů. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly manuální ventily, náhradní díly k manuálním ventilům, manuální bazénové ventily náhradní díly, bazénový ventil náhradní díl</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-davkovace</CODE>
        <CATEGORY_ID>KC1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>K1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly dávkovače</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly dávkovače</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro bazénové dávkovače.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-davkovace</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-davkovace</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-davkovace</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Automatické dávkovače chemie</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Originální náhradní díly pro automatické dávkovače chemie. Kvalitní komponenty zajišťující přesné a efektivní dávkování bazénové chemie. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly dávkovače, náhradní díly k dávkovačům, náhradní díly bazénový dávkovač, náhradní díly pro bazénový dávkovač, bazénový dávkovač náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-mini-ph</CODE>
        <CATEGORY_ID>KC2</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KC1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly Mini pH</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly Mini pH</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro Mini pH.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-mini-ph</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-mini-ph</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-mini-ph</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Mini pH</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro Mini pH – kvalitní komponenty pro spolehlivý provoz vašeho měřícího a dávkovacího systému pH. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly Mini pH, Mini pH náhradní díly, Mini pH dávkovač náhradní díly, náhradní díly na dávkovač Mini pH</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-ph-prim</CODE>
        <CATEGORY_ID>KC3</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KC1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly pH Prim</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly pH Prim</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro pH Prim.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-ph-prim</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-ph-prim</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-ph-prim</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | pH Prim</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro pH Prim – originální komponenty pro přesné měření pH a účinné dávkování chemie. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly pH Prim, pH Prim náhradní díly, pH Prim dávkovač náhradní díly, náhradní díly na dávkovač pH Prim</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-propilot-ph+rx</CODE>
        <CATEGORY_ID>KC4</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KC1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly PROpilot pH+Rx</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly PROpilot pH+Rx</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro PROpilot pH+Rx]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-propilot-ph+rx</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-propilot-ph+rx</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-propilot-ph+rx</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | PROpilot pH+Rx</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Originální náhradní díly pro PROpilot pH+Rx – kvalitní součástky pro spolehlivé měření pH a kontrolu chemie ve vašem bazénu. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly PROpilot pH+Rx, PROpilot pH+Rx náhradní díly, PROpilot pH+Rx dávkovač náhradní díly, náhradní díly na dávkovač PROpilot pH+Rx</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-solonizacni-jednotky</CODE>
        <CATEGORY_ID>KD1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>K1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly solonizační jednotky</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly solonizační jednotky</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro solonizační jednotky.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-solonizacni-jednotky</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-solonizacni-jednotky</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-solonizacni-jednotky</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Solonizační jednotky</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Originální náhradní díly pro solonizační jednotky. Udržujte svůj solonizační systém ve špičkovém stavu díky kvalitním komponentům. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly solonizační jednotky, náhradní díly na solinátor, solinator náhradní díly, bazénový solinator náhradní díly, bazénová solnička náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-poolsquad</CODE>
        <CATEGORY_ID>KD2</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KD1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly Poolsquad</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly Poolsquad</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro solonizační jednotky Poolsquad.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-poolsquad</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-poolsquad</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-poolsquad</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Poolsquad</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro solonizační jednotky Poolsquad. Kvalitní komponenty pro bezproblémový a dlouhodobý provoz. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly Poolsquad, Poolsquad náhradní díly, Solinator Poolsquad náhradní díly, náhradní díly solinátor Poolsquad</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-monarch/davey</CODE>
        <CATEGORY_ID>KD3</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KD1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly Monarch/Davey</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly Monarch/Davey</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro solonizační jednotky Monarch/Davey.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-monarch/davey</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-monarch/davey</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-monarch/davey</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Monarch/Davey</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Originální náhradní díly pro solonizační jednotky Monarch/Davey. Zajistěte si spolehlivý provoz svého systému s kvalitními díly. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly Monarch/Davey, Monarch/Davey, náhradní díly, Solinator Monarch/Davey náhradní díly, náhradní díly solinátor Monarch/Davey</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-minisalt</CODE>
        <CATEGORY_ID>KD4</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KD1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly Minisalt</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly Minisalt</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro solonizační jednotky Minisalt.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-minisalt</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-minisalt</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-minisalt</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Minisalt</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro solonizační jednotky Minisalt. Kvalitní komponenty pro efektivní solonizaci bazénové vody. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly Minisalt, Minisalt náhradní díly, Solinator Minisalt náhradní díly, náhradní díly solinátor Minisalt</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-zelia</CODE>
        <CATEGORY_ID>KD5</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KD1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly Zelia</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly Zelia</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro solonizační jednotky Zelia.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-zelia</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-zelia</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-zelia</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Zelia</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro solonizační jednotky Zelia – spolehlivé součástky pro dlouhou životnost a bezproblémový provoz. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly Zelia, Zelia náhradní díly, Solinator Zelia náhradní díly, náhradní díly solinátor Zelia</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-smc</CODE>
        <CATEGORY_ID>KD6</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>KD1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly SMC</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly SMC</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro solonizační jednotky SMC.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-smc</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-smc</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-smc</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | SMC</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro solonizační jednotky SMC. Vysoce kvalitní komponenty zajišťující efektivní a bezpečné solonizační procesy. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly SMC, SMC náhradní díly, Solinator SMC náhradní díly, náhradní díly solinátor SMC</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-vysavace</CODE>
        <CATEGORY_ID>KE1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>K1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly vysavače</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly vysavače</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro bazénové vysavače.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-vysavace</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-vysavace</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-vysavace</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Bazénové vysavače</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro bazénové vysavače – široká nabídka originálních komponentů pro efektivní údržbu bazénů. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly bazénové vysavače, náhradní díly k bazénovým vysavačům, náhradní díly bazénový vysavač, náhradní díly pro bazénové vysavače, bazénový vysavač náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-uv-lampy</CODE>
        <CATEGORY_ID>KF1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>K1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly UV-lampy</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly UV-lampy</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro bazénové UV-lampy.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-uv-lampy</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-uv-lampy</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-uv-lampy</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Bazénové UV-lampy</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Kvalitní náhradní díly pro bazénové UV-lampy – zajistěte si čistou a zdravou bazénovou vodu s originálními komponenty. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly UV-lampy, náhradní díly k UV-lampám, náhradní díly UV-lampa, náhradní díly pro UV-lampy, UV-lampa náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-skimmery</CODE>
        <CATEGORY_ID>KG1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>K1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly skimmery</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly skimmery</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro skimmery.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-skimmery</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-skimmery</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-skimmery</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Bazénové skimmery</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Originální náhradní díly pro bazénové skimmery – zajišťují perfektní filtraci a čistotu vody. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly skimmery, náhradní díly k skimmery, náhradní díly skimmer, náhradní díly pro skimmery, skimmer náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dilys-vetla</CODE>
        <CATEGORY_ID>KH1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>K1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly světla</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly světla</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro bazénová světla.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-svetla</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-svetla</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-svetla</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Bazénová světla</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro bazénová světla – široký výběr kvalitních komponentů pro dokonalou osvětlenou atmosféru ve vašem bazénu. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly bazénová světla, náhradní díly k bazénová světla, náhradní díly bazénové světlo, náhradní díly pro bazénová světla, bazénová světla náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-protiproudy-a-atrakce</CODE>
        <CATEGORY_ID>KI1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>K1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly protiproudy a atrakce</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly protiproudy a atrakce</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro protiproudy a atrakce.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-protiproudy-a-atrakce</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-protiproudy-a-atrakce</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-protiproudy-a-atrakce</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Protiproudy a atrakce</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro bazénové protiproudy a atrakce – kvalitní komponenty pro zajištění zábavy a relaxace v bazénu. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly protiproudy, náhradní díly k protiproudy, náhradní díly protiproud, náhradní díly pro protiproudy, protiproud náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-trysky</CODE>
        <CATEGORY_ID>KJ1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>K1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly trysky</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly trysky</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro bazénové trysky.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-trysky</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-trysky</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-trysky</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Bazénové trysky</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Originální náhradní díly pro bazénové trysky – zajišťují efektivní průtok a cirkulaci vody v bazénu. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly trysky, náhradní díly k trysky, náhradní díly tryska, náhradní díly pro trysky, tryska náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-dnove-vpusti</CODE>
        <CATEGORY_ID>KK1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>K1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly dnové vpusti</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly dnové vpusti</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro bazénové dnové vpusti.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-dnove-vpusti</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-dnove-vpusti</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-dnove-vpusti</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Bazénové dnové vpusti</SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro bazénové dnové vpusti – originální komponenty pro spolehlivý provoz bazénových systémů. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly dnové vpusti, náhradní díly k dnové vpusti, náhradní díly dnová vpust, náhradní díly pro dnové vpusti, dnová vpust náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
    <CATEGORY>
        <CODE>poolzone|nahradni-dily|nahradni-dily-vymeniky</CODE>
        <CATEGORY_ID>KL1</CATEGORY_ID>
        <PARENT_ID>K1</PARENT_ID>
        <ACTIVE_YN>1</ACTIVE_YN>
        <SHOW_IN_MENU_YN>1</SHOW_IN_MENU_YN>
        <DESCRIPTIONS>
            <DESCRIPTION language="cs">
                <NAME>Náhradní díly výměníky</NAME>
                <NAME_H1>Náhradní díly výměníky</NAME_H1>
                <DESCRIPTION_TEXT><![CDATA[Nabídka náhradních dílů pro bazénové tepelné výměníky.]]></DESCRIPTION_TEXT>
                <URL>nahradni-dily-vymeniky</URL>
                <LINK_URL>nahradni-dily-vymeniky</LINK_URL>
            </DESCRIPTION>
        </DESCRIPTIONS>
        <SEO_OPTIMALIZATION>
            <SEO language="cs">
                <SEO_URL>nahradni-dily-vymeniky</SEO_URL>
                <SEO_TITLE>Náhradní díly | Bazénové výměníky </SEO_TITLE>
                <SEO_META_DESCRIPTION>Náhradní díly pro bazénové výměníky – kvalitní komponenty pro výměnu tepla a efektivní ohřev vody v bazénech. Objednejte na Poolzone.cz!</SEO_META_DESCRIPTION>
                <SEO_KEYWORDS>Náhradní díly výměníky, náhradní díly k výměníky, náhradní díly výměník, náhradní díly pro výměníky, výměník náhradní díly</SEO_KEYWORDS>
            </SEO>
        </SEO_OPTIMALIZATION>
    </CATEGORY>
</CATEGORIES>